1230嘅屯門公園

一個廢老都無
靜到仆街
喲雞同音響唔撚埋
琴日唔係話唔走咩

我無野講

我要投訴你

大家行完可以去屯門市中心支持下大門拉麵

我要去醫院

嚇到走晒 垃圾

成功了？禁以後玩口述就得

又話唔走

聽日咪出番黎

依個真

班大媽會唔會係等我地到先黎
琴日仲揚言舞照跳

屌 冇人

平時幾點開檔

平時都係3點後

咁咪好囉，日日嘈好咩。make love no wars

洗唔洗咁淆呀

我冇嘢講 我要見律師 唔好兇我 我唔要解鎖電話 我要投訴你

呢個時間一般黎講已經有

唔係驚成咁下話

勁過口交部

班大媽通常飯後先出現㗎

光復就冇人 可能要日日光復先有用

垃圾議員處理左十年既野 網民一日就搞掂

應該打遊擊每日儲夠一隊人就落去洗太平地啦

未開檔

班大媽未到炸

巴打 可唔可以不斷update

我可以camp 到115
跟住去lunch

咁係時候要瘋狂文宣話比班廢老知啲垃圾議員廢到咩程度

記得帶蚊怕水

而家宣布光復行動將每日一次，暫時未有完結日

以後開個post就搞掂

爬蟲館附近有幾個黑衫 疑似古惑仔

正常14：00先嚟料

女仔記得著密實!

咁樣日日都去屯門啦今日睇唔到大媽聽日再出黎睇

有隻咩中華撈麵好食啲

放飯時間啊

重要係今日要拍多啲片，影多啲相，1.宣揚黃絲做實事 2.宣揚民建聯班廢柴搞咁耐都做唔掂仲想出黎搶光環 3.宣揚以後屯門市民有咩民生問題可以搵黃絲去幫手爭取

我冇野講 我要搵律師
唔好凶我
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

日日放風已經足夠

開始有setting

人地未起身丫

照去

仲諗住入黎

照去！！！

你lunch左先返啦

走雞呀

佢地應該下就先多

訓完晏覺
就落公園搵舞友

垃圾 唔係好把炮挑連登機㗎咩

報警話失物啦

無曬賣淫野，去個到坐下都好，個到咁靚（有野做，去唔到咁遠）

咁仲使唔使出嚟掃黃

照去 影相話成功光復
Po去藍絲group
下次再有叫同我地講
隨時出動

3-4點先開始

去lunch啦宜家咁曬 一陣多啲人再行公園

空城計

邊有咁早出黎跳

唔關事，但諗起武漢示威句還我青山綠水
本來個公園就香港人嘅，點解會比班活家禽佔據

照入啦

因為大門反送中所以支持下

正呀

頭先有廢老話我地做show

去食個晏抖抖
之後再唱

食完飯大約2，3點直接去公園

娜娜快啲出嚟，我想屌你

其實參考下樓下班老人聚集時間就知

佢地下就3，4點先多

又話要同連衛兵打過

娜娜？

咁遊行隊伍到屯門公園 一直真野餐到5:45左右？（平時啲家禽到5:30收檔）

改你老母

咁早未開檔姐

定期申請不反對通知書

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我有權唔unlock 我要踢保

你收皮啦

一陣啲人唔知改期
你地又自己散band
以後冇人再出黎

又話留守嘅

食飯時間曬到仆街邊個同你開檔

見到d咸濕阿伯直接屌佢地做雞蟲

我記得平時呢個時候都陸陸續續開始嘈
3 4點高峰

重點係睇實有冇民賤聯舉banner影相拎光環

陣間成村人黎到個陣就唔好驚

連登仔出手 便知有沒有

不嬲都係2點左右出現 6點完

黎緊

認真改日期 日日講光復 令到佢地冇一日敢出黎

得鬼閒做騷俾佢睇
還我寧靜休憩空間！

今日成功幫居民爭取一日寧靜

因為班大媽3-6多

公園等

不嬲食完晏先開檔架啦

表示期待

我冇嘢講

為老不尊
教壞子孫

係屯門西鐵站見到準備選安定嘅工x會馮沛賢拎著部單車

家禽沒有了

黎睇你表演囉

一平時應該依段時間照計有大媽與廢老共舞我唸

改去你屋企

等我仲入好曬d利是

1512525, 笑

泥緊

班大媽無咁早架
你預3-7喇

請大家善用起底功能

12:55 pm

我無嘢講

光復

我錯

晏晝先開檔 而家冇人係正常

仲有順便講埋
廢老出手打人你係有權制伏佢
唔好再咁天真由得人打
記住㩒低佢地係地下

Lunch先
145再戰

咪撚鳩up啦上面
星期六平時一早12點前就霸晒位
晏就開始嘈到仆街

今日佢地係真係避開咗.

咁今日你地係咪唔去定

當去行去
反正好多年未入過大西北

咪戇鳩 唔敢出嚟嘅會變咗黃絲

大家一定要小心啊，去嘅女仔一定要小心！

其實屯門公園環境唔錯

無用
佢告返你打人 啲狗都企佢地個邊

絲打們唔好著熱褲 d阿伯仲咸濕過連登仔

件事太張揚，正常人都收到風啦

啲大媽三點先出黎架

幾時前都試過甘既情況，最後去晒屯門市中心同自由行交流兩地民化！

時不時玩下真

屯門公園好靚好舒服咁

平時星期日下晝 4-5 點會出現

來屯門既朋友仔記得用蚊怕水.
呢個濕鳩公園好多蚊
已經成手腳都係

今日記住大隻少少嘅男要企前面 以防班廢老又借啲意抽水同打人

有狗

你真係 on9 去得大部份都元天屯啦
行個寧靜公園有幾閒

請留意保護絲打

晏d先去啦， 而家太早。。。

嚇到走撚晒

你企係度俾人打就好有用?
反正都係拉被打既人
點解唔將自己受損程度減低

唔好咁溫馴成隻綿羊咁啦求下大家

每日派隊人去巡邏

一陣見

廢老！

六隻藍衫

Sor自膠 原來佢地晏啲先出現

鳩叫雞

屌

暢定一兩蚊人民幣

d廢老就係食正你地唔敢還拖先咁惡咋
唔好以為唔還手就冇事
一樣拉你放廢老
自衛反擊係合法

1300 河田站奶廠陽光普照
大家去公園玩pkm go 捉邪捉妖 萬事小心

每個星期六日都去光復

大喝一聲

有無人買定陰司紙準備打賞打賞

好似有人想set 場
同時都見到好多狗

如果再晏啲都冇人跳老舞
附近v city同市中心都好適合行街
可以同自由行一齊拖喼宣傳邊度購物好

隻雞

記得多啲拍片 以免被廢老家禽老屈

睇定啲先

比人打唔還拖又係比狗告 老閪都還撚左拖先

禮義廉聽日就有條成功爭取光復屯門banner架啦

收皮啦 分化狗

光復一天

點解係大門 認真唔知

熱烈啲，去旺一旺個場

CLS，好唔正常，𠵱個位平時唔會有大警車

每個屯門人細過都會嚟呢到睇人放船仔
其實蘊藏住好多屯門人嘅童年係入面

多謝巴打們今日咁遠都入嚟光復佢

BE WATER

請求 連登立即熄登一星期，好嘛。很心痛呀

鳥語花香 環境清幽

真正由細係到長大嘅屯門人應該係撐船仔吧??
以前成個湖每個禮拜都勁多人撐船
得返放船果陣已經開始有人唱歌...

建議大家小心埋伏

最好有巴打可以幫手全程/多d拍片影住
吹左幾日風光復 對家其實都知 分分鍾請埋黑社會搞事都唔奇
最緊要保護左自身安全先 有片拍低左就算d狗拉完放都起碼避免廢老/唔知咩人打完你仲要比狗拉

制伏佢就得
想重手d就避下鏡頭

廢老會唔會散水？

點會呀
你地成班綿羊唔還手有乜會驚

我哋今次有咩
個個自發去跳舞
有咩問題

我好想被廢老問我係咪中國人

得閒突擊下

支持 但有沒諗過我地係俾大媽玩9左

班廢老同雞應該係收到order 叫今日唔好黎
等到班示威者黎到無野可以做 因為當中一定會有按捺不住既人想搵野宣洩 到時會有d 成左錢既藍絲黎挑釁 之後肯定又會推推撞撞
到時實會話黃絲搞事 到時d c9 實會覺得明明今日無事無幹做乜黎搞事

所以今日一係就唔好去 去既話要變成文宣戰 唔好變抗爭

係咪食緊飯咋

話明廢老
隨時推一推都死
無人咁傻想自己攞屎上身

玩返pkm go先，屯門公園多check point

我唔信班廢老同雞唔黎

光復屯公!!!!!!

見到蘋果話會有LIVE

日日都要去，等班人以後唔好再出現

洗唔洗呀

ching你講起又好似係有印象撐過
但係太細過依家已經唔記得哂

我無野講 我要投訴你 我唔解鎖 我要去醫院 我等律師嚟

又話照擺檔
笠水大6狗

歇暑食飯啫
應該冇咁曬果陣會出黎轟炸

岩岩先係兆康見到隻疑似係屯公雞既搭西鐵去屯門

應該3點後先開檔

你反中亂港

我元朗人細個都去果到睇船仔 同埋同老母去真·野餐

姐係今日係成堆人肉沙包反大媽?
走先

比啲耐性 班臭雞冇咁快開檔架

沾麵好正喎

真係好撚陽，平時得架收垃圾車，噚日仲冇車泊，今日無粒粒幾架大狗車，啲警犬好似好撚驚咁

收工去

琴晚d大媽唔係話要繼續唱 唱比班廢青知咩

真係唔好咁講
我好多年無見過咁安靜嘅市鎮公園

好想喊好感動

你知唔知咁多年嚟要去到半夜呢到先會有寧靜

無咁早開始， 咁曬咁熱想d亞伯死晒咩

利申， 閒時會經過屯門公園既屯門友

隻雞

大家一定要記得今日係街坊戰 唔同612
去到萬事要忍 唔好中伏
今日贏到民心就贏到好多野
要記住何撚妖係新西的

遊樂場集合

我見到都好開心

一陣見 中途加入

好多犬，一車一車咁送

啲大媽琴晚唱完歌仲要做愛賺多幾舊 冇咁早開工

算係幾好食講真

巴打識食

如果唔見班支那雞嘅蹤影就即時轉型
都係為社區做事啫

不過記得見到小朋友唔好行咁埋
一陣又屈人搞喊細路女再無限放大

無咁早唱㗎好似

雞飛狗走

其實今日幾點開始

條友一時正常一時分化 好煩 唔知幾耐之前已經扑左

用打仗比喻，你大軍壓境到敵方陣地發現空城

一係真係嚇到敵方走夾唔抖
一係有伏，巴絲要小心

另外一提，今天的事今天做係好品德
我冇話邊件事啊，咪話我鼓吹擾亂社會(壞)秩序嘅行為

班雞開3點 至6點
要後join 可以照黎

巴打有冇露天雞場營業時間表

去野餐

其實隔離已經係警署，可能想放幾部車赫鬼

大陸雞宣布：
今天暫緩營業

邊有咁早呀 起碼3點啦

yes
總之要小心
但見到如果有建制區議員想黎沾光環就圍鳩佢 話佢以前一直唔做野等等
btw, 鄺議員都係屯門出身 有無巴打可以叫佢今日出黎睇住個場

有咁早唱

班支那大媽晨早變左非洲大媽

冇pattern 先爽

轉個彎就到 d警犬真係on99

記得搵其他人拍定片
各位互相合作

連登仔馬上進駐野餐

撐我地俾藍絲屌到仆街

新墟有狗

鄺仔天水圍

光復左？

fact ceck 有無屯門人

真心on9行幾步路都懶 唔怪得有肚腩啦

仆街嚟緊 係柴灣出發咁點

平時無放咁多犬車 洗唔洗驚到咁

1430 新和里遊樂場

班大媽下晝遲小小先開工㗎

我宣布！大門拉麵係香港no.1拉麵！

置樂好撚塞車

企前面戴住口罩好d 以防廢老吐口水

岩啦
我更你驚你哋走撚曬
冇人迎戰

照出呀兄弟！班雞有錢唔通唔搵咩

Lm

無改期 但有下場 去完屯門公園 去呢條撚樣屋企打搞伯母

今日唔會取消!
請大家黎屯門食野

可能諗住屯門差館唔夠裝

嘈起黎 撻d條例出黎 嚇姪d叔雞

鄺仔朗屏架

未撚開工又話無人

後join

交通:
西鐵兆康站落
751，610輕鐵，澤豐站落
落左車有個好短嘅隧道仔，過左有條紅色橋，過埋橋就到

Hi 旺財

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

街坊話 3 點先係度

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

又柒

未夠鐘開工？

痴線屯公即刻靚到

細個嘅時候住元朗，呀婆都會成日帶我去屯門公園玩

推 盡量唔好講咁多粗口/口號 始終有小朋友係附近
要贏師奶 街坊既心

但如廢老郁手有影片證據可以101佢
（但小心呀伯有隱疾輕手啲）

不用分那麼細 都是新界西

得把口

Push

廢老：黎啊 屌你

以前邊會有警車泊係度。。。班狗永遠都係咁on 9 好似如臨大敵咁

照出

唔係唔想支持，不過真係好撚難食
利伸：灣仔返

人影都冇

聽日咪又出返嚟

郎屏邨主場，上次建制街站挑機個度

準備啲利是用唔著

好似3點先開檔

班大媽3點後先出現

依條撚樣一毛狗黎
請block

每次睇連登都覺得香港有救

又唔洗到半夜既 但一定要夜晚囉
會聽到文青阿伯吹笛 彈琴 屌 個啲先係藝術
先係善用其所 唱歌嘈到樓上都聽到就想同
外國人打鼓/街頭音樂比 屌你食屎啦

其實有冇原片睇？

巴打，下面個Replacement功能係唔係防止Google search 到內容？

你班廢青阻住我地老友記開心

驚到走哂 有冇攪錯

自衛還擊係香港唔合法

pish and fk

就算冇雞睇，都可以去趕蝗蟲

.

咁咪keep住組團團去囉，比班藍絲睇下大家幾有恆心，講得出做得到

返大陸開心啦 有得屌

咁我仲出唔出好

呢D行動好似多數快閃快進快退架喎

絲打著密實啲
成班淫蟲會抽水

以後好似玩black magic咁，用啲連登仔先識嘅暗語等我哋知係咪口交部嘅活動

尋日民賤聯走出嚟搶功

#我無嘢講 #我要見律師 #我唔解鎖電話 #我唔簽任何文件 #我要去醫院驗傷

出呀

有個叫自娛區
係比文青阿伯撚下琴, 好過癮

咪就係 已經準備好曬利是 諗住一睹佢哋嘅風采

我冇嘢講

虹橋見！

大門，新開就幾好既，舊叉燒大大舊，之前就一路路細，依加都唔係點想去食

照去！

H5N1果時殺晒

又俾大媽伏咗

有冇唔係住新界西既人會去

出

屯門公園爬蟲館細個成日去

咁我宜家出唔出屯門公園

廣傳！ 照去！ 時間未到！

應該冇乜人知:

以前屯門公園全名叫屯門市鎮公園，果時有個輕鐵站叫新發，一落車就係公園入口

lm

提防民建聯混入

口交一下就靜晒

今日一定照行

之后有時出下口交文咪得

d議員咁耐做左d咩

可唔可以光復埋屯市3個商場

說好的留守呢？ 我想聽歌呀

促進屯門經濟

有預告的示威先係最白痴，人地都知咩料都走晒人。

玩口術
日日光復屯門

吓咁仲入唔入嚟好呀

咁就笠水？

入

以後可玩心理戰

[img][/img]

推

好撚醒咁唔預告又可以多人去 有咩方法

就算大媽廢老唔出現
我地都成功左
文宣組可以即刻可以大肆宣傳
屯門長期問題 政府投訴無門 執法部門無能
但市民自發一日就解決問題
呢d時候拎光環 爭取民意

上面個冚家拎2/7喺兆麟輕鐵站擺檔譴責暴力wo...
個檔口有2， 3個老野叫人簽名

好撚多警車
係neway門口行去新墟都見到3架警車行過

當時個公園好pure好true, 好多幼稚園小朋友旅行，有人寫生

照出啦
咪好似律政個晚咁
周圍行下都好

下次開個post唔洗去已經光復到

直接拎去警局

用念力

屯門市日日都好多大媽拖喼

後

就咁口講已經得
我日日講月月講收你班支那雞皮

成班驚咩。。人地未開工姐

係咪去左食飯喳啲大媽

利申:果度返工

下面果條黎緊果屆好似選友愛北區
各位認住佢喇

已到屯門

蔡意橋站有狗係到抄牌

屯門大媽都醒過777
識得避風頭

無人改期呀

今日會唔會冇野做行完就算

上水出發中

重溫一下寧靜和諧嘅屯公

感覺今日屯門多咗好多警犬

你識心靈感應？
智撚障

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

食埋lunch就黎

係，sor
因為手機打字

’之後時不時出下口交文‘

消息咁靈通，係咪集團式經營

d大媽真係無咁早開始！！！

大陸人最鍾意長期滋擾人。

行完熱辣辣入商場涼冷氣？

西鐵站樓下頭先已經有六隻企左係度

新界北

睇嚟要搵日玩突擊

都係果句附近d商場好多自由行
就算公園最後冇人
歡迎同佢地一齊行街交流
唔會冇野做的

圍民建聯個時都係網上立即召人

公園入面已經有

照去，到時無人都算成功還屯公一日平靜

食過一次亦係唯一一次就係炒飯，佢d豬肉陣味好勁，d飯一d都唔似炒飯，怕撚左

藍絲唔係好打得架咩

佢哋兩點三點先開檔

無對手仲好，證明康文署大把功夫唔做，係要迫人行出黎先做野

就算佢嘅態度幾值得讚賞，作為一間餐廳，咁難食真係接受唔到

未開始 就光復左

jm9

廢老大媽又話企硬迎戰連登仔

其實真係要日日去先得...淨係去一日嘅話, 啲雞當放假

咁話日日黎

照去，去左文宣先可以係民生上面繼續做嘢

狼來了

記得拍住片
你知班廢老實扮受傷屈番你地

唔好光復商場，唔好失焦，一陣CCTVB又做假新聞

總之今日係勿摸活家禽和理非遊行

一定係
背後一定有大把勢力照住佢地
以前旺角都係咁

照去，冇大媽唱歌咪照玩Pokemon囉

咁早佢哋未開壇㗎，一定要入！
晏少少就一定會浦頭㗎喇！
申利：廿幾年屯門人

走晒

公園內 中央水池 有十個藍衫

哩樣真

和理非遊行話比全香港聽，正苦爛到入心，連賣淫都管唔掂

真 平時都係三點先有人唱

佢地4點先出黎 從家中廢老打探得知

話走晒班仆街唔洗理 平時都係2，3點開檔

而家去

廢老們會唔會係fb表表佢地口中既黃屍

光復埋屯市

飛機就好打得

睇場先

未出動就光復成功

做乜鳩

靜過墳場

出口術勁到呢

平民戲院

屯門街坊表示：班人平時週末兩三點已經唱到㷫合合

無活家禽就還公園一日清靜，都係好事，大家可以放鬆少少，又可以比文宣組做下野

你地一齊唱聖詩啦

廢老應被社會淘汰

開始多人

有乜所謂
612全世界連記者黑警都知連登仔3點做野
最終輿論屌既係黑警

本廢青夠鐘落街食飯，警車已走 (可能已經去咗目的地)

搭緊巴士

同當日打擊水貨客活動一樣，極速就有一週一簽

據了解，屯門公園每天下午2時至6時都會有大媽歌舞團在塘邊空地載歌載舞，場地更設有音響裝置、咪架、陽傘等，非常有規模

見到好多人屯門西鐵站出

第一次見

黎緊 邊到等

睇到三點
三點都無大陸閪開鋪
就可以安靜一天

My turn

加油呀各位！
身為屯門友我今日黎唔到

佢地話2點後先齊人，等多陣啦

真，全部掛住賣港，邊得閒理d民生問題

趁地林囉

總之今日和理非，唔好玩光復商場，一光復CCTVB就會極速整假新聞

快啲大肆宣揚叫啲老豆老母帶細路去佔領返個公園啦

未去過屯門公園可以當參觀
晚上愛丁堡

佢地兩三點先開始架

香港人齊心便事成

我都覺得 唔需要行街失焦 如果去到冇家禽
咪玩下pokemon go 咪行下公園 去一田買啲野食
真。野餐 hea到六點囉

要去商場休息都聽日先啦
今日路程唔算長洗咩休息呀
唔好失焦

還我清靜休憩空間！

返去換件衫先 到時見

我睇撚死CCTVB一定full team剪片ready將光復商場片極速剪好24小時不停loop，大家唔好蝕章

新和里附近好多警察

broken dance

光復公園就ok 唔好失焦

公園超多警察

pish

屯門要人

以後要火速行動先可以

一早估到會係咁

同我哋打遊擊

唔識路入去

新界東撚表示

咁係咪唔洗出動

同意絲打
打好民意戰

近十年既問題 就因為和平遊行暫時和緩左
證明呢個政府幾咁廢 幾咁無力
爭取師奶 街坊市民心
所以叫口號唔好咁粗俗
始終今日都會有小朋友係第邊遊樂場玩緊
我地今日係和理非加有讀書既新世代
唔係爛仔搞事 文宣會好做好多
如果有阿伯有暴力行為 確定有錄影情況下
可以101佢

唔識路就西鐵站直接去屯門公園

見唔到人 得狗

屯門西鐵站a, b出口
一出就係

早兩日去咗灣仔個間食拉麵
個湯叫唔錯麵都ok
叉燒同蛋就一般
炸雞整得幾好

灣仔嗰間嘅油面得返一塊肉
第二度食有兩塊

有好多廢老

和理非慢慢行，唔好節外生技，目標係康文掃蕩不力

搭到美孚轉屄鐵

58M 紅橋站落

58M屯門市廣場落

水靜河飛

屌你班家禽又話留守嘅

佢有冇派錢比雞

人數決定一切
需要各位加入

轉南昌西鐵 直達屯門 落去就係

記得唔好俾D人覺得係民建聯搞既活動

轉西鐵去屯門站

準備去捉精靈

遊行起點係新和里

保護絲打係我地既榮幸

即block啲垃圾

呢樣都重要

係咪有張路線圖文宣？

照去
要晒馬

要講埋「民建聯賣公園、烏煙瘴氣搞到大家」

佢玩遊擊
我哋都玩詐攻

已到屯門區

有時間就照去啦
下次人地知咁少人就唔會驚

遊行? 公園 休憩 好正常

今日都好熱, 記得帶芭蕉 濕毛巾 水

食完 lunch 走唔走過去散步好呢，但怕俾狗抄牌

不嬲晏晝先開檔㗎啦

67m都得

好驚D大媽走晒班廢青會去搞水貨客，唔好呀

撘緊58X入屯門
一陣見啦各位巴絲

未驚過 住樓上
有咩事就show住戶證俾班狗

推
大家加油！

我驚大媽去攪水貨客多d

唔好入商場
公園隔離B3個站好啦

終於戀返1個公園

黎緊
利申 十八區都會去

而家情況點
住元朗準備出黎

笑左

陣間去終點睇下咩環境先

屯門撚表示 未見過呢個時間咁多人等車

你住樓上咪嘈到仆街 好慘

混麵都還可以
大家不妨試試

58x邊個站落
唔識路

你地抖一陣再出去 通常無咁早開

同埋貼哂紙話唔招待差佬
呢鋪un唔好食都要食一次啦下話

今日唔好光復商場、巴士總站…今日和理非要求康文同狗狗執法驅趕賣淫

新界冬出左發

屯門公園水池近單車徑起碼有三隊十八隻狗
但一團雞都無

南區撚表示黎緊

我重口味人士成日都飲晒d湯
btw 再鹹嘅都食過 都係係屯門

屯門撚表示歡迎各位手足今日黎一日遊

58M逼爆

1355
蔡意橋 2隊軍裝
新墟 凱都戲院 3-4隊軍裝
另外見到有鐵馬經過

笠水狗

戴唔戴口罩好

13:57
屯門公園內一片平靜

如果今次冇大陸雞+廢老既話 下次行動唔好集咁耐 始終200-300人已經夠清佢地場

咪屯門市中心

識行就新墟/紅橋
唔識路就屯門行商場過去公園等大隊

紅橋

屯門市廣場落再經商場行返出去

返緊黎 係汀九啦

西鐵站門口方向有三隻狗 現場報道完畢

成功光復

條路係新和里行去友愛再入屯公？
會唔會入得黎佢地都收檔？

屯門市廣場

都冇開檔

V city 門外大量狗設防

我帶咗，到時睇情況再決定戴唔戴

屯門市廣場落 再行過去

我而家喺現場暫時冇人開檔

其實新和里同屯門公園差幾遠距離
路又難行

有冇live？

首次行動一定要夠人

去新和里集合嘅話
巴士:58X/M 260X 68A 63X 960 etc係紅橋落車
MTR:兆康站落車轉輕鐵610(往屯門碼頭)/751(往友愛)去到澤豐落車行一分鐘就到

班狗一陣又原告變被告 點搞好?

幾點完，收工趕黎

現場狀況
一沒有人開檔
二各處有狗駐守

#594北上改全覆式披風

• 54s

完全封鎖

五毛特登教錯路

都未撚行就光復左
咁撚廢嘅啲雞

咁痴線？

公園好靚呀

起點嘅話就新墟街市

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

另外屯門市廣場有兩架豬籠車等候

不反對通知書到5點 班雞正常就6點幾收檔

家禽有無可能收到風之後轉左場

好難食呀

58M成日都爆架啦

搭緊

睇路

行完大家咪去vcity老虎堂

以後次次都聲同擊西 等佢地唔再出現

夜晚得閒既請直落中環

獅子會見到d龜行緊去新和里

屯門友，可於屯門市廣場站帶58x 260x 960人行去終點

有15至20隻狗喺V city門口集合14:00

共匪定咩黎

順路去屌到佢地收檔啦

揸車過去可以泊邊而又方便出發同走都容易去拎番車

未去過屯門

呢個閪GROUP唔係專放義士相比人點相既咩

即係去定唔去

咁真係要幫襯下

vcity/屯門市廣場

v city

push

佢地驚案件重演

屌你

工業區嗰邊泊街

紅橋行過去最近

真心講句
D呀伯搵命博

係 所以我估係共匪

上面有張尋晚媽媽相
下面有張咁既野

有少少亂

工廠區好多停車場，近屯門公園

泊巴黎格黎塊難地算啦

柒撚到

附近都好小泊車位，
大型屋村既停車場都有d遠

冇朋友陪我去自己一個淆淆地地

而家班仆街好撚醒
搵左班後生人渣敗類用字扮到好似自己友咁呃你自爆

總之今日和理非，唔好失焦，唔好令活動攪手難做。
無對手就吹下風，享受寧靜。之後等活家禽再活躍果時再申請和理非遊行

驚閪咩，冇人理你㗎

淆未企後面

大家記得和理非d
唔熟屯門路既要記住呢頭唔似港島咁易走佬

一齊落去跳舞

ETA 14:15
No.10 Pussy protector division, OVER!

自己一個女仔遲出 係咪應該去公園？

影義士大頭呀

［14:03］大量狗隻以兩人一組 散仔+白衫去緊屯門公園門口外排陣

杯渡下面露天停車場
價錢ok，算係起點同終點嘅中間

千其唔好去幫襯

唔知咩事
佢地又去？小心被影相

宜家咩情況 天水圍撚準備出嚟

唔想食麵嘅，食餃子囉，餃子ok
叉燒炒飯都正常嘅

但點都去睇下
老豆退休之後就係屯門公園做保安睇住班大媽
成日聽佢八料

本來就幾靚，重有爬蟲館
有個好大既噴泉
有山有水，小朋友玩既好地方

拖埋民賤聯落水

呢班on9，平日有活家禽又唔見佢影大頭

今日係咪和理非？

［14:06］狗隻在V city設立封鎖線

其實遊行影嚟做乜？

除非有人諗住衝...

又話照開檔
身有屎唔敢出黎？日日收錢唱歌咁開心？

推，大家小心

班友支持叫老雞冇計啦

頭先蔡意橋輕鐵站有黑衫後生仔俾龜逗

你估真係自己人咩
支共請班後生人渣敗類黎隊鳩香港人咋

衝落水池

身為屯門人真係好感激大家山長水遠泥幫拖

有無巴絲都係單拖去

REPORT

仲有爬蟲館睇野
我阿媽最鍾意陪我去爬蟲館

頭轉果位阿伯
係接受唔到自己老
定係弱智??
完全係尋死
後生都唔敢學佢咁

市中心個頭喎

唔洗驚喎 琴日派傳單我都係得一個 都冇事啦
今日我都係得一個出 不過今日咁多人一齊行
有咩好驚

衝擊廢老？

拍屯門市廣場

沙田等緊巴士

你比佢點到相佢點屈你都得

廢老大媽明顯背後有民賤操控，點會咁齊心

依個阿伯 之前尖沙咀碼頭d唱歌雞檔 都有佢係到

人已到新和里
唔算好多人
快出黎

係囉，都冇嘢需要升級

盡量咪著黑衫！

單拖都唔洗怕
我地會保護絲打, 打衝鋒

起點喺新和里

英國旗婆婆都黎左

食埋野直接去屯公

世清

屯門露天停車場
San Hui

Prefer有蓋嘅可以考慮
雅都
Near 24-20 San Tsing St, San Hui

或者屯門站/V City

蛤蟆功？

唔悶到一個地步做唔出依啲嘢

打撚柒佢地啦既然佢地係現場

文宣組做野

警察刁難光復市民，袒護大媽淫舞

唔想行嘅到時到候直接公園

各位到時見

以前細個阿媽每星期都帶我去一日屯門公園玩 餵下魚仔去下爬蟲館咁

真係好佩服佢

唔知要驚咩

虹橋好多狗

究竟佢係咪有上連登

疑似有便衣警員喺V city天橋監視中並且有攝錄器材攝影中

好啦 照出動

光復屯門都要比龜逗？

應該有乖孫提佢

警察叫雞成性，袒護北姑滿足一己私慾

出動吧 一個都不能少

正正常常游行，影咩？

依家香港唔比正常游行？

唔信d雞會搵小日錢
分分鐘轉場
大家留意下

好彩冇行嗰邊

如果唔係本廢青食個飯都俾人搞

搵人捉條撚樣小編出嚟就啱

睇扒 自己拎機都驚俾人當鬼

ho ball

既然define左係民生議題
和理非呀記住

港英政府的作品

巴打辛苦哂！

掉返轉影鳩佢地大頭放上網

沙田公園重靚啦
沙田忽忽都好過屯門

各位巴絲打小心唔好亂過馬路 每個交通燈口都有咖啡佬

啱訓醒準備過去，唔記得買隻鳩叫雞黎玩路上有無得賣

又製造恐怖

各位大大幫忙睇實婆婆

單拖去點算

咁仲去唔去架?

癡線，洗唔洗咁多狗啊

去

你做乜撚野啫 傻鳩

我係屯中去邊好
利申 將軍澳人唔識路

推 請現場手足認下2個共匪衣著

老老實實個公園設計幾好環境又靚
比班咁既大陸雞當做雞場真係好撚離譜

新墟最小50-100隻狗

呢個已經都唔關反送中事, 只不過係對民生作出關注的和理非遊行, 有部份藍絲仲要撐
D狗都係要製造番D白色恐怖, 去逗下人, 等D人怕左, 唔去"搞搞震"先安樂

wingto 好正

班廢老同夜總會小姐，打遊擊仲勁過我地

大把巴打陪你

沾麵好咸

咁撚中意點人相
一於點返佢轉頭

vcity好多狗

講兩句又派班狗出黎 真易撚

咪就係 怕佢有牙咬我呀？

死傻閪⋯⋯

淆曬底..
我冇嘢講..

中埋伏了

我好鐘意食地獄拉麵喎

凱都附近好多軍裝
交通燈位有幾個疑似阿蛇著黑tee
小心有人混入隊伍

市中心?
輕鐵站隔離就係公園

呢d係佢d人定自己友啊

大家順便擊退屯門公園出面班B3喼友
出左屯市 啲蝗多撚到

好感動，大家咁遠都入黎屯門

起點係紅橋隔離個球場，附近都有野食，可以食咗野，補充下食水先

平日應該去影下去跳淫舞嘅廢老，再出post 幫d仔女認下係咪佢哋老豆公公爺爺，考慮一下係咪要俾家用去養d雞

光復不嬲都係敏感
之前彈起左個本民前
而家呢個環境

沙田咩巴士直到？大西北唔識路

屯門大撚過沙田好多

寧縱北姑淫舞，不許市民安寧

咪又係共匪

263

我好鐘意食佢沾麵
所以都特登食完先出

北姑南亞上等人，本地港人地底泥

263 沙田鐵路站 到 屯門西鐵站

263
沙田火車站到屯門公園落.

263沙田火車站上蓋直去屯門公園

星期六行公園都影
定係借影人嘅名義影細路仔，細路女

影小朋友嘅影嚟收藏？

一定要提醒一下媽媽們，小心自己小朋友被影！

因為啲相會唔知比咩人backup

其實b3x班大陸人就係公園隔離

屌你老母

屯公好靜喎

的士路線

仲係咁撚樣，屌你老母擾民呀仆街

唔驚，間嘢好細，想食都未必有位

班老雞蟲嚇到只可留喺屋企打飛機

你唔郁手一樣原告變被告拉你返去(前日天水圍民賤聯)
唔好咁天真以為做沙包就冇事
保護自己呀

屌埋佢地啦

證明你唔係屯門大
細個老豆老母會帶我去飲茶 仲記得間野叫海霸
會行吉之島就算window shopping都好開心
得閒冇事會行下屯門公園係度玩 再會去新墟買餸
放學未夠鐘去柏麗補習 會經輕鐵條橋行去屯公打個白鴿轉
個期pkm,大把人係度捉精靈
自從B3開左, 一車南大陸人送過黎, d鋪頭已經唔同曬
唉 已經仲要有埋大媽
一大堆雞蟲係度

佢地走示威者就一個人都唔落去
口交部

快D黎快D黎

各位小心鏡頭

出緊

我無野講

唔識去個起點。。

出緊嚟

快啲過黎啦
仲等咩

有屯公更新未？

海霸

有冇狗嘅位置

Coming

澤豐輕鐵站落

你搭咩車

係tmtplaza食緊野 轉頭到

屯西大波man3隻

幾年前試過驅蝗行動

有返咁上下年紀

逼康文署回應18區大媽滋擾問題

尖咀嚟緊，邊度起點

有冇人直接去終點

放大佢嚟做

康民唔理
議員唔理
克警唔理
市民有理

263緊
加油咁多位

好似啲小學雞想威俾女神睇咁

各位唔識路 搵架係屯門市中心有站既車就得 一落就係正隔離

2個共匪衣著

中學雞個陣溝女成日行屯公

屯公而家點？ 有無大媽出現？
總覺得又會被人，
一年總要被警察1-2次

記住今日和理非民意大戰

D 黑狗有冇亂查人身份證？

Vcity巴士站 啲狗已經企緊

支持食垃圾？

今日大媽廢老們收晒皮的話
大家可以影多d相同video去記錄低呢個清靜美好的屯門公園原貌做文宣

不過千萬要小心藍絲同狗刻意點相同挑釁
今日係和理非為上
好多一家大細

佢係咪想倒立

最好幾個人一齊行，單人行易比狗逗

蔡爾橋6-7個差佬

天水圍過緊黎

手豆

搵巴打去西鐵站 市中心巴士站接人過去啦 幫幫手

6點收工即黎 人在藍地

都唔知純和理非活動有咩價值影

民生問題，要靠市民出手

個垃圾谷會唔會影佢自己d人啊 醒小小啦

和理非
唔搞喼友

咪比人聽日有口實

天后路兩架狗籠車

啲大媽都識be water

有人影相即圍

唔識路的話, 坐西鐵到屯門站. 行去爭鮮嗰邊個Exit 出，落電梯就到屯門公園

暑假流流長
大家識做呢

有任何爭執 記得要拍片
啲廢老成日賴

有任何爭執 記得要拍片
啲廢老成日賴

有任何爭執 記得要拍片
啲廢老成日賴

有任何爭執 記得要拍片
啲廢老成日賴

比人誤會係鬼都好過見到同志比人砌生豬肉

如果班淫蟲龜縮嘅話
大家可以去真.野餐
影多啲相. 好好享受
話比大家聽一個寧靜嘅公園應該係點
一個正常嘅weekend應該係點過

黑警嚇走部份遊行人士 明顯縱容屯門公園淪為廢老色情場所

日撚日成隊大陸人係度

集中一個議題，今日只是和理非

香港民生問題眾多，每次只做一件事

唔好spin 個議題喇手足

大量狗喺新和里球場門口

我就是住屯門大先無將屯門公園再捧上去，屯門公園係好普通的公園，無廢老大媽就好好行，依家都唔想去行

放心黎～

on9今次不知幾多藍絲支持

屯公外圍單車兩藍兩白

新界東入緊嚟

咁少人

新墟街市好多狗

你收爹啦

直接去公園坐住等算

一班人行既佢地唔會查，一個人行就要小心

Ok! 今日目標 活捉呢個谷小編/報料人

Update下有冇廢老

去開市廣場2樓間美心

而家連和平示威都要影相
其實係唔係想啲人乜都唔好出聲

淆到呢

小朋友嘅相被不明人仕放上deep web 點算好？
不斷影相，都唔知道佢哋會影咩身體部位

依家係兆康 搭巴士快啲定輕鐵
十世都唔去一次屯門 唔太識路

有警車入左友愛邨，屯公其中一個出口係友愛邨

仲未開始 現場太熱d人企晒係側面

球場開始多人

KF嚟緊

究竟有冇大媽出沒

西鐵屯門一落就係啦

EXACT7LY

輕鐵

輕鐵 豐澤站

輕鐵方便啲

輕鐵 614

其實警犬有無可能影到你個樣就知你住邊，咩名之類

澤豐呀

西鐵最快

起撚咗個Admin底先

暫時知蘋果有live

屯門公園唔見 利伸係現場

有好多阿伯但暫時未見有啲跳舞唱歌嗰啲

打錯，610 ，614說直去公園

正仆街 點解report極都未收皮

751 /610 澤豐站

有無Link

1500先得閒
直接去屯門公園

記得將d相印出黎 搵日去屯門派 激起藍絲團火

驚撚到呢

屯市好撚多狗

可以轉輕鐵市中心落/搭巴士屯門公園站落/屯門西鐵站行過去

我係兆康西鐵站

食屎狗叫人收嗲

未夠鐘炸，班大媽同阿伯身子咁弱，怕曬

1427好撚靜

係凱都加入 得唔得？
廢事轉車

輕鐵咩站？

有冇雞

佢地識玩用CHANNEL有佢講無人講
用GROUP可以放咸相收佢檔

唔係新和里集合先？

未搵，佢話1430開，YouTube同fb應該有呱

凱都戲院頭先有cam man
VCity外圍勁多狗

收到風走撚哂？

今日dress code有冇話係咩

俾我就一定用英文撚鳩佢地

今日我地男仔要企出面
去保護我地需要保護嘅人

屯市廣場外圍未見狗

和理非呀，唔好光復其他野，單一議題，唔好失焦比CCTVB做假新聞

澤豐站

驚班建制狗搶光環求其影幾張相又印海報又開哂慶祝酒會咁，當個活動佢地自己搞

入咗去散步，好多狗喺單車徑

巴打去左邊？

班臭雞應該收到風啦

屯門好多狗住，幾間大狗屋

但平日又唔見佢地咁多狗出嚟趕大媽？
有償賣淫，點解唔趕？

雞蟲 : be water. 快走

空氣混濁，適宜帶返個口罩出街

收到 增援中

冇人

連登仔最多都係po上嚟j

廢老會摸

岩岩起屯門站見到大隻man
大家小心

我個日食左，我覺得幾好食🤔

遊行途中仲要嘗試揾個仆街grp出黎
見到有人對頭影就喝加圍

警犬唔係保護市民 cls

以前BB到幼稚園都係去海霸食團年/中秋
會拎畫作去屯公影相 會喂魚去爬蟲館
中學時去栢麗睇 模型玩具 扭蛋 日本貨 加補習

依家？捉個精靈都得沿輕鐵站個邊先冇咁嘈 但都聽到
屯市有四間萬寧 又換左幾間變偽 藥房
星期六日行好辛苦

咁當然啦今日屯公先係重點

唔好失焦 唔好被tvb或大媽陷害我地失民心
今日係合法。和理非光復屯門公園

有冇人知何文田點去屯門

唔好黑衫就得

大波man

單一民生議題都攪唔掂，話比市民聽正苦幾不堪

民主女神

咁似wingto

就係佢
仲有幾個人陪佢
著緊 忠義衫

去教大定去屯門好?

快d黎快d黎

𠝹波袋

我願意幫佢撐傘

來緊

過嚟新和里啦 好少人

唔多見，好靜，我都好得閒咁行下個爬蟲館

話懷疑佢地影小朋友
等師奶一齊圍佢地
要佢地delete所有相

tvb阿屌 認唔到？

啱啱單拖行三隻狗喺我面前都掂行掂過
乜我個樣唔似學生咩？

佢之前又話收皮?
而家又伸個龜頭出黎

捉人呀

人呢

使唔使咁多隻圍兩個啊

後面班手足

其實係閒日先最旺場
平時班呀伯唔洗番工
星期六日去曬賭波賭馬

根本係

推！

新和里遊樂場，做乜去曬公園

屯公狗唔過二十隻

屯市去緊輕鐵站

可能太遠唔就腳

東張西望?

落mk轉

對奶

差佬教落，認鞋 認袋

去緊

人哋過嚟幫tvb 做訪問咋

矮撚警犬

who

波

天生保護色
個天整定要你保護香港

今日
首要目標驅除活家禽 還我乾淨屯門公園
次要目標將點相GROUP ADMIN/任何報料者點相

佔旺果時好出名

唔係俾tvb雪左咩

係屯公打個round，無乜雞，一大堆廢老係到等。
發夢見到有雞收唔到風遊行照樣到咗，而家位於快餐亭同廢老chit chat。

屌 個袋有黑衫會唔會俾狗咬

Who ??

Cctvb咪，東張西望

發起果陣冇交通攻略架咩
乜而家先咁多人問點去

哥基黎

1434 Vcity 天橋位有兩隻便衣狗

拍緊CCTVB喎屌你

起步位置

San Wo Lane Playground
10 San Wo Ln, San Hui
2451 3012

😂😂😂

解凍

天主教小學大量狗車

講真 就算啲雞唔係度
今次遊行都係有意義 融洽返受影響既居民
記住強調民建聯唔撚做野

照屌

大波man即係石房有，前差佬

女神

巴打係後面識做啦

Cctvb無一個是無辜的

係咪新和里集合先？
你地幾點開始行呀 怕趕唔切
等緊人

係凱都 入算 唔想轉車

依家係邊開始？

坐610過緊嚟

新和里集合啊！
咪去錯

啲廢老走曬

F出口河田搭610 澤豐

有無直播?

屌佢老母街坊look都逗 咁撚多人 以為恐怖分子打到黎

凱都過去唔洗坐車架

行過去10分鐘左右姐

大家到左可以去門口拎張

推比全世界

San Wo Lane Playground
10 San Wo Ln, San Hui
2451 3012

751啊

術

岩岩想講

其實屯門會沒事發生，影左相都兇唔到我地

唔講以為好撚勁

岩岩食完
但唔知原來佢係黃色

痴撚線

屌，一場入黎諗住聽歌仔

推

我冇野講

岩岩行左一陣，有幾隻紅衫雞係涼亭

你地落場竟然無人

751呀
610唔行河田

大家入黎時唔口帶口罩住，原路有狗開始查身份證

幾點出發

就算啲雞唔係度
今次遊行都係有意義 凝聚返受影響既民眾
記住大大聲強調民建聯區議員唔撚做野

如果18區同時嚟料咪唔夠警員維持治安

東張西望跟進左屯門跳舞大媽好耐
今次難得有人搞大佢地仲唔跟

係屯門市中心過緊

查咪查囉

屯市附近有無人要帶路

大家保持和理非，槍口對住民賤聯hea處理

民建聯 唔做嘢
保民生 靠自己

現場開始多人

其實係，邊得嚟咁多警察

新墟站呀

Wingto企我地呢邊

San Wo Lane Playground
10 San Wo Ln, San Hui
2451 3012

Google map 找唔找到路?

公園度啲廢老話搞一日半日好蠢，比人知曬仲點會出嚟咁話

加油

到底依家有無大媽開檔

有無Tg 谷

我重口味
佢個黑蒜拉麵我自己仲加兩湯羹生蒜

唔夠人.....

沙田發展好過屯門好多囉

又知得一日？

岩岩見到有義士睇哂黑口罩，背狼，俾5-6隻狗圍同搜袋

原來wingto就係老雞

企滿左一半人喇 快d黎 3:00開波

泳淘自己人黎
連登仔一陣咪搞佢啦

好多兄弟唔識去嗰個公園

應該縮晒啦 咁多人真係同你搏咩

推呀

岩岩行完
自娛AB區暫時未見有器材

係咪驅趕令屯門公園唔乾淨嘅事都唔做得？

想搞佢好耐

你係咪分化緊沙田同屯門人

上次東張西望去視察屯門公園嘅係咪wingto

咁咪係咁搞囉

使唔使帶定黑旗呀？

新墟德政圍有三架狗車

轉751 天水圍方向 澤豐站下

即係點全部走鳩曬，今日冇歌聽？

等我黎猴子偷淘先

巴黎M記出面見到 忠義man

你老母就係做老雞養大你呀

阮嘉敏

一早開曬文宣圖，google search有幾難

3點

Apple有live

沒撚有錯，係呢D小型示威遊行，佢影左都搞唔到D咩，口罩都唔使帶

其實屯西行過去都唔遠

點解有藍絲去

唔係，只係唔想吹奏屯門

Cctvb係咪知連登友鍾意泳淘 所以派佢出黎採訪
等連登友唔會騷擾採訪
Cctvb好鳩呀

澤豐站好多狗

澤豐站 過橋 虹橋足球場

藍絲都好憎大媽

簡直不共戴天

日日去溫書,溫足一個月,d雞都要搵食自然去第度,從此光復屯公

你地戴唔戴口罩先？

死撚開啦就行動緊無啦啦講乜鳩沙田

頭先見到個平時上開鏡嘅大媽今日低調現身
Cap帽 tshirt牛仔褲
見佢同啲阿伯嗲左兩句就走左
估陣間會番黎

差啲坐左去友愛

1442
屯門公園 自娛B區開始多廢老

2:43pm

荃葵屌打晒你地

白衫既白衫 大西北人準備出門

自己一個有點怕

戴嚟做咩，焗親自己

應該唔少人零願直接去屯門公園

哈哈

唔知呢兩條友有冇萬五蚊人工

整得唔錯真心

Vcity大量狗向緊凱都出發

組隊

和平遊行，戴咩口罩
唔使驚

幫push

大媽係我哋共同敵人
今次無分藍黃

今時今日的香港，好難講呀

正解

唔應該用建制
要轉用保皇

大叫民建聯同何君堯無能

AGGER

我都想wingto做我個仔個老母

一隊狗入左v city，一隊行緊過巴倫紐

唔洗驚 屯公e加好靜

預我 星期六我順便收工捉精靈

有咩事發生好難講 堅持唔帶口罩未自己小心 唔好有事先後悔

做乜撚

王婆婆過海又去
屯門又去
仲有毅力過後生

袋定都冇壞既

茶包，你今日有黎？

多多錢都濟

東張西望成日報導屯門公園
又派人串鳩班阿叔
唔同新聞部架

出去未啊各位!!!

不用怕！你不是自己一個！

小心

真
狗都冇隻
器材暫時未見有

愈黎愈多人，差你一個，快d黎

44號小巴應該邊到落

沒哂大媽，剩返好多老人家

記住大大聲強調民建聯區議員唔撚做野

一把年紀得閒又有體力

緊係啦 就係西鐵隔離

我地順便要宣傳下今日咁多警犬明顯平時香港警察默許班大陸雞揾生意

紅橋 落車就係

屌你揾人叫黃婆婆收埋支英國旗啦

準備出門
要著黑定白

總站
落車過對面就係屯公

王婆婆

喂！大媽你唔好走呀，個個走晒邊好玩架

唔識路嘅，咪當入去新界，試下來回花兩鐘車程入市區嘅感覺囉

利申上水撚出緊嚟

要爆足球場先可以行車路 係看台既你落黎未

佢真係好正 要保護佢

你果區最靚喇得未～鬥咩～光復唔到屯門過幾年d 雞去晒你屋企樓下唱歌～繼續自己打J～

幫推

哥條分化撚on99

警察要坐滿足球場先可以出馬路

多撚餘，整個撐大媽遊行啦屌

王婆婆係咪連登絲

蘋果姐姐

屌你44總站係碼頭呀

黎緊新和里

我去錯左屯公

近西鐵站有，但行勻都唔見有雞

好多車狗

仆佢個街 右腳係咪義肢

做訪問者

無錯 要比大家知我地決心 聽日又做九龍區喇

好多人喎

所有絲打已經喺我地保護範圍
Pussy protector division

屯門人呢!!!!!!

澤豐一大群人落車
差啲唔記得比錢

環境超優美

手機有料

應該有5000人

天水圍人而家過黎
邊到要人？

我對wingto是真心的
講心不講金

唔好拎英國旗好唔好呀

怕乜 我一個人啱啱喺公園掂行掂過

再分化叫啲大媽去沙田唱

Live見到英國旗

我同fd一新東一九東殺左入屯門啦

2:49pm 快d黎

一齊在食個下午茶先，400才開始吧，

預防禽流感勿摸活家禽
笑到仆*

垃圾支那雞廢老

幫pushhhhhhhh

不分化

凱都唔行過去

香港獨立媒體網 6分鐘

網民自發遊行光復屯門公園
《東張西望》遭指罵出賣港人

【即時】(14:45) 網民及屯門衛生關注組下午自發到屯門公園進行光復行動，不滿公園十多年來被噪音問題滋擾，斥責更有大媽行乞和賣淫。

多間媒體到場採訪，無綫電視節目《東張西望》主持林泳淘欲訪問參與行動的示威者時，遭示威者指罵，稱不應接受出賣香港人的電影台訪問，「滾回大灣區」。

林泳淘反駁稱，「我不是無綫新聞，係東張西望，我哋都係香港人嚟。」但在示威者群情洶湧下，《東張西望》的攝影團隊離開集會的範圍。

屯門區d居民咁少?

Fuck off

喺英國領土揮舞國旗有乜問題

sor. 好似44a先係
自膠

涼亭頭先有幾隻

wingto

GOGOGO!!!!!

見到有好幾隻驚犬上咗架車牌AM 8959
外表係白色貨櫃車

各位巴絲一見到就要提防下

有冇蚊怕水借
唔記得噴

網民自發遊行光復屯門公園
《東張西望》遭指罵出賣港人

【即時】(14:45) 網民及屯門衛生關注組下午自發到屯門公園進行光復行動，不滿公園十多年來被噪音問題滋擾，斥責更有大媽行乞和賣淫。

多間媒體到場採訪，無綫電視節目《東張西望》主持林泳淘欲訪問參與行動的示威者時，遭示威者指罵，稱不應接受出賣香港人的電影台訪問，「滾回大灣區」。

林泳淘反駁稱，「我不是無綫新聞，係東張西望，我哋都係香港人嚟。」但在示威者群情洶湧下，《東張西望》的攝影團隊離開集會的範圍。

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

Vcity天橋有犬放cam

屯門自己區都有成20萬人， 住Vcity, 屯市中心，屯廣的快快落嚟

機會唔係成日有，屯門公園變返清靜，樓價升大家有得益

嘴炮原來都嚇得走

一陣見

落錯屯西，咩輕鐵站近

做咩join
唔好join啦，等間又話夠幾多subscriber又放料又乜乜77

影返佢大頭屌鳩佢老母啦

澤峰

More

屯西行過去都唔遠

講真 東張西望自己友 大家唔好搞佢地 多一個自己人好過少一個自己人

市中心呢區個議員係乜水？

影返佢正面

得一個人 有無巴打組隊

東張西望同新聞部割席

咁東張西望佢都報導過屯門公園個情況幾次
又唔好咁屌走人

呢個名真係起得好貼題好好笑

就算今日冇雞睇，大家可以行多兩步去趕蝗蟲

Wingto係自己友

偉大既毛主席：群眾鬥群眾
大家身邊係咪有仆街黃屍
特別係d年青人呀，搞亂晒個社會，離譜

元朗巴依家出門

好靜，唔見今日人多到

大家係咪黎緊

香港人？賣港賊就真！！
你夠膽話你唔係tvb咩

死撚開啦p牌

B3個站有好多大陸人

西鐵落車之後點行？

林泳淘自己人嚟㗎！！！！
唔好屌

其實都好，畀返一個寧靜嘅公園畀市民，咁樣先會令市民珍惜同悍衛

依張正呀

佢地自己d居民都唔理
竟然要班跨區後生仔理

即係果埋反市民既人就係有份搞亂同阻礙民生

已經俾班友屌走左

佢哋可能夜晩會去中環碼頭

大家report左未？

都好似唔少媽媽

頭先經過屯門市 M 記都成推喼

Wingto撐我哋嫁喎

泳淘bb都屌？影張合照先啦

如果成功，政府做到嘢，就一次過光復18區公園

係

行去A出口後行電梯落就係

report咗都冇撚用嘅屌 係咪有人email咗俾telegram

咪咁啦你地 東張西望都鬧

而家沙田263黎
邊到join好？

從來無見過屯門咁撚多差佬
係咪有咩大案

D出口原河行

記得和理非

淘淘好慘呀

隨道狗隻眼幾兇狠

正路吖，大媽團直接衝擊佢地。

屯門公園

屯門站落公園Join

有無文宣整圖
青年光復行動 成功爭取寧靜衛生屯公

係呀 佢仲要第一次遊行就support
之後比cctvb 雪

認袋！認髮型！
以我所知好多建制網媒都會搵人落去影片 ，巴絲睇路！無口罩唔好企咁前

都應該係follow up返之前報過嘅嘢姐
佢哋有報好過冇

東張西望抵屌
但winto自己人黎架

得

好曬

黑衫定白

屯公係屯門公園呀！！！！！！！

事實證明光復行動絕對有助拎民意
天琦補選拎到接近70000票就係靠光復行動

圍佢 唔知影乜

cctvb不了大家都明
但係今次目標唔係拉攏藍絲c奶咩?
黃屍幫佢地掃走大陸雞,救老公回家大行動wor
你地掃走東張西望咁邊個報比藍絲c奶睇?

東張好野黎，成日報導民生野

完全唔同新聞部

唔好吹雞隻嘅尾部

見人答A 解釋返
大會集合地係D 出口
A出口 係目的地

公園好多老友記，記得和理非

2:55pm

新墟黎緊

遊完阻到佢地唔黎一日，下星期佢地又係返黎開檔，要諗個治本方法

之前佢撐遊行 咁就比人雪 CCTVB狗到仆街

大佬 人地之前報完
比人報埋個尾la, 雖然大家好撚憎cctvb

大家加油啊!!!!!!!!!!

好你老母

屯門區居民，你自己都要出嚟

岩呀

屯門公園都幾熱，記得準備好足夠飲用水

重覆多次~~
cctvb不了大家都明
但係今次目標唔係拉攏藍絲c奶咩?
黃屍幫佢地掃走大陸雞,救老公回家大行動wor
你地掃走東張西望咁邊個報比藍絲c奶睇?

趕唔切既沿途join la~

持久戰黎！之後要多啲光復

大約5000人

紅橋啲狗心口有cam

去緊未去緊未

認真 東張播出黎既野仲正常過新聞部

屯門西鐵站A出口出更好

東張唔媒得新聞部好夕
但wingto 自己疫

趕緊黎，但著左白衫啱唔啱

雞聲

元朗巴 屯門識小小 無人問到既話tg me

你真定假呀你老母

去屯公散完步，返上樓揼 code

天氣熱多飲水，大家加油

泳淘唔係出ig反送中比人雪左咩

逼康文署正視

無所謂

wingto 都係反送中架 自己人

有冇大媽？

大把毒撚單拖

終於等到今日

路線係點我會遲到但九龍人唔識路

有無人叫返wingto 返黎
遲咗出門口

係咪已經冇檔口啦？

東張西望近月都係做好事多
可能留一線我覺得

如果唔見班支那雞嘅蹤影就即時轉型
都係為社區做事啫

不過記得見到小朋友唔好行咁埋
一陣又屈人搞喊細路女再無限放大

東張西望自己人都講得出
明明之前維穩到痴線
Wingto自己人就話姐

尖叫雞

大媽入場未？

單推唔洗怕

容我再三重覆

cctvb不了大家都明
但係今次目標唔係拉攏藍絲c奶咩?
黃屍幫佢地掃走大陸雞,救老公回家大行動wor
你地掃走東張西望咁邊個報比藍絲c奶睇?
wingto 自己人黎架錫住佢

成班社會垃圾嚇到走哂，大快人心

有d呀叔好火，無得發洩，和理非

推到大家睇到
wingto 自己友

勿摸活家禽

始終都係無賤
始終都要杯葛

搞到少左一個最多香港人睇既傳媒報導 支持呢單野

今日無dress code 黎唔切就V City等等 而家差不多開始

林泳淘自己友黎 屌細力d

Wingto係自己人，東張西望唔係，唔好亂趕人

影佢啦，隨時同搵仔谷有關

西鐵屯門站行過公園最快

之前東張 報過幾次屯門公園大媽，撚過班呀叔，係呢件事無理由屌走佢哋

開始行未，黎緊

屌原本又話唔走

4點嚟到屯門應該邊到匯合

唔好屌wingto呀！！

Wing to

今日黃藍就單一民生議題發聲，佢點都會搵到藍訪問，我哋保持和理非

咁你地咪白行

直接屯門公園？

康文署正垃圾 光復靠自己

新和里已開步

雖然我冇去
但係如果四點我會覺得直出屯門公園會好啲

林泳淘自己人黎，唔好鬧佢啦

D狗今日就識攬證🤡🤡🤡🤡

東張西望好野黎架你班友仔快啲去同wongto bb講對唔住

邊撚個傻尻呀，出黎道歉啦

同路人都屌

元朗黎緊
v city 加入

和理非活動就有證

先有黃絲不割蓆不分化
而家仲有暫時性黃藍一心
林鄭CONNECT

依家cctvb唯一仲可以睇緊係東張

和理非回合

屯公多唔多雞同廢老

D口號

呢啲民生野中立啲
今日講好左唔提政治 唔需要屌tvb
聽日就可以屌

廢老多 雞同唱歌唔見

記者都入市中心抖抖

其實夜晚6點後, 油麻地榕樹頭一樣有呢 d 臭雞廢老唱歌嘈到拆天。

啲口號

錫住Wingto呀

啲口號笑撚死

agger 係呢件事無理由去屌佢哋

去晒青山

準備文宣！！

岩岩行左轉 一堆廢老
班雞未開檔

D口號好正
實係連仔們的作品

屯門大媽多 嚇親細路哥

同泳淘道歉

真係好曬 大家辛苦啦

官方劃分

推
呢樣緊要

叫口號叫到笑
笑撚咗

依家屯門一隻雞同唱歌都無

口號

位位打賞200蚊 阿叔阿伯樂繽粉

記得不分藍黃呀

係咩位 到左

我到左個雞亭，係咁俾人鬧收咗幾錢
想聽下歌都冇得聽

聽到佢哋咁講好開心

嚐血成性 黑警真面目

屌你老母屯門人呢 你老母係咪騎緊牛嚟緊呀

聽日咪繼續唱歌跳舞

冇 好靜

光復屯門加油

d口號我俾100分
好撚有料

幾時掃埋屯市輕鐵站隔離B3X班水貨同跨境蝗童
感激不盡
還我屯市

屯公老友記多，大家忍住

食花生,點會理你
屯門人邊有咁少人

掛返個狗牌

元朗黎緊

終於俾到個真正公園俾市民

預防禽流感 勿摸活家禽
光復屯門 刻不容緩

係咪應該一星期搞一次阻佢米路

官方比雞迫住劃分

有冇人有口號list
位位打賞200蚊 阿叔阿伯樂繽粉
屯門大媽多 嚇親細路哥
大媽成日演唱會 屯門居民耳受罪

影多啲公園人少、清閒既畫面
第日做文宣用

可以既話影埋差佬，屌9佢地平時有呢個警力係公園既話，一早無事啦
民生問題要市民出手真係好on9

得廢老
雞就未見有

英國旗個阿婆可唔可以收埋支旗 今日個焦點係民生

金鐘有立場姐姐，原本屯門都有wingto，現在趕走人，新界毒撚廢青都on99

啱啱嗰兩句唔押韻嘅喂

西鐵站出口藍狗白狗各5-6隻

今日係自己人

屯門人口都成4,50萬人
現場有無1千人

區志遠

隱形保皇黨 做咗好多年 一直無對手
今年鄺仔嗰邊好似會派人挑戰佢

康文署管理
佢地都唔理

痴左線啲口號

YouTube 直播

光復屯門 時代革命

民生問題要市民解決，政府同黑警做唔到野，所以破壞民生，由得老雞搞人老公既禍首係政府同黑警！

想問下新和里開始行未？喺屯門公園等緊

笑死

行咗一個圈得堆老野

入嚟嗰時見到一車一車人出去

牛屎仔未見過城市妹

王婆婆咁大年紀, 當面屌佢又唔好, 有冇巴打把口夠掂可以幫口?

想睇下張口號list

無收到要帶雞黎

講黎聽下

拎咪嗰啲都忍唔住笑

口號好唔掂

啱啱起步

家禽去了邊？

【文宣組入】藍屍影大頭搵仔group有必要發大佢 話比外媒知 逼警察拉人

最好多D口號係計對議員

原來頭先只係行左去閘口
好似未開
大家都曬緊太陽

連佢地都忍唔住笑

屯門公園 後門 圓形運動場個頂 爬蟲館隔離 都有狗狗睇住 報告完畢

屯公有大約三十隻狗狗避暑

讀完都笑咗
笑死

係v city 唔識行

成班老友記

喺英國領土令英國國旗飄揚有乜問題

依D要即場同C9講

多唔多雞

西鐵站嗰邊個入口都有狗狗喺到睇住，
有5，6個

連d狗都忍唔住笑

口號好正

洗唔洗帶你行呀

大媽扭幾扭 紅包日日有

今日有咩可以衝

岩啦 等我地

大媽扭幾扭，紅包日日有

認真d

半粒鐘後到 條隊大約到邊

橋大量狗

屌分享下 趕緊嚟

Report左n次都冇撚用
而家連啲c9都比人擺埋上去
仲有車牌號碼

黑警唔肯開路

噴水池

水貨同蝗童依樣好難反
蝗童只係政策留下來既問題
而水貨班友仔係唔會理我地反佢
因為班蝗塊臉成吋厚

想問下坐巴士係咪照係紅橋落？？

利是會唔會好D紅包好大陸

真心幾欣賞佢 次次都咁有心出黎 但係都要分清楚個場合

屯門人去晒邊啊!!!!!!!!!!

政府無能。噪音擾民
淨化屯門。克不容緩
拒絕政黨抽水。從未成功爭取
支持警察執法。拉走咸濕亞伯
公園污煙漳氣。政府闊佬懶理
趕絕禽流感。珍惜眼前人
公園妖孽橫行。屯門街坊頭痕
大媽玩自摸。嚇親細佬哥
大媽唔要面。氹亞伯比錢
大媽好暴露，家長好煩惱
噪音好煩躁，可以點投訴
納稅生果金，勿養活家禽
屯公家禽多老公，伯伯小心馬上風
民建聯又黎攞分，無做過野扮有份
公園本意為休憩，老婦喧鬧盡污染

我入黎就係想睇呢幅

就係串佢大陸feel

新和里去屯公 好快

係屋企嘆冷氣點會理你地

唔好 市中心落 佢地走哂啦

預防禽流感 勿摸活家禽
大媽扭幾扭 紅包日日有
啲口號好正

揼 code

直接去公園？

拿, 界限街以南就可以咁講...
新界 99 年租約完左架啦...
一陣俾啲藍屍話我地唔識野就唔好

多謝🙏大家幫手趕走大媽

係自娛A區

要係咩位集合

暫時無 無見到雞

依家行到去邊？ 係victy 過緊黎

屯門大叔多 嚇親細路哥

西鐵站隔離就係公園

大家趙手留意民賤聯

西鐵站有好多自己人喺度等緊 你哋快啲過嚟啦

好鍾意今次啲口號

照依家進度新和里有排先散到
燶啦屌

屯門河行人天橋有便服狗吹風

完全塞死曬

求多啲人，要警察開路。

遲既就直接去公園 西鐵站一出就公園

好辛苦 笑到肚痛

見到大J

依家咩位置？

自娛仲要分區 痴撚線
辛苦巴絲們

me too

岩岩先出公園

屯門人幽默感真係...

之前成個公司都係，之後先分區，
不過西鐵一行入公園已經好嘈

中英展拓界址專條係同清政府簽訂
要收返/永續都應該係同國民政府傾
國民政府都未出聲大陸人有咩資格評論

一大堆人塞曬新和里曬太陽

驚左？

個個呀叔都話有錢收，大家唔駛理

好正

公園門口塞死左
停哂
唔知前面咩事

大家未到就可以中途加入

唔出奇 佢上條片 都話會去

大家拆左d分區垃圾

同見

好悶,d廢老有冇第2句

開路啦仆街

wingto 都屌

vcity仲係好多gip

係咪直接去公園？

立場有LIVE

屌個channel癡線 連人坐低食飯都影
和理非都唔得？？
日日report 5-10分鐘都唔得

邊個位集合 係自娛a區

可能話緊D老雞有錢收啫

遊行Live

開馬路了

你地平時都俾唔少啦

還我wingto

收錢幫屯門掃黃？

蘋果訪問個男人好搞笑

洗唔洗帶口罩？

我再推

仲要著藍色bra

啱啱先上緊屯門公路黎緊
半個鐘後到
新墟落定紅橋落好啲

好多廢老係現場鳩鬧

下站到屯門 唔識路可以係D出口 等 白衫帶帽
見到自己跟

就咁睇真係收晒檔
得返啲阿叔喺度拉二胡

佢表示大家都係男人，唔好以為個個屯門男人都係咁咸濕

唔係個個男人都咁咸濕既

返大灣區啦

呢個真
唔係唔舉得 但今日真係不必

而家行到去邊

我見到冇乜人戴
不過帶定就冇死嘅

唔係每一個屯門男人都咁鹹濕

之前東張 報過㗎

你唔叫佢加入一齊收

撐！

可以直接去公園

好焗㗎，自己諗

pu'sh

正氣大叔

幫幫手

賣屎忽？

我都諗住去終點等 唔識行

又有OT claim

朗屏站無

好多呀叔發口痕

大家加油!!!!

咁先係合理同美麗既公園

宜家條龍去到邊？

V shitty 呢

D大媽死撚晒返大陸？

重申一次
和理非回合
無須口罩
沒有dress code
注意補水

屯公大致平靜，只有口角無戲睇

口痕鳩痕

終點望緊好靜

好多人

Loading ........

果附近揸緊攤

大媽扭幾扭 紅包日日有
屯門大叔多 嚇親細老哥
公園變性地 設訴無人理

屌，重未到

行到V city 未, 係嗰度等緊

記住叫班叔伯
一票不投民建聯
要有口號

點解要搞泳淘？

好撚熱啊濕撚晒

啲大媽呢 又話迎戰?

有居民向記者投訴滋擾

我諗住直去起點

民建聯可恥

【蘋果fb live】網民發起遊行「光復屯門公園」
推多次

又唔開路，行人路塞到仆街

呢批擺明係土共黎

身在屯公

廢老話佢地負責保護屯公

真係無大媽，只有呀叔迎戰，大家要和理非

好想知vcity 班大陸狗會點

起點都未行出哂

M記對面個診所姐姐同我哋打氣 好靚女

龍頭就到vcity

開左行人路

個公園佢㗎咩

屌 馬路先啱

光明正大遊公園，邊洗帶口罩又無犯法

大媽出黎迎戰未

阿蛇呃補水唔洗你教

一條線

渣咪條友都講到笑

好波

啲狗今日咁好禮貌

屯門公園開始多狗

嗌咪果個自己都笑

渣mic 果個自己都笑

屯公淫蟲多 嚇親細路哥

佢叫康文署?

大家記得千祈唔好出手掂到啲啊叔 一陣仆親同跌親入你數就大獲
同啊叔嘈最好有朋友喺隔離幫手拍片

沿可藝中學旁邊去屯門公園南閘

屯公淫蟲多

有狗入咗爬蟲館......

我要睇醫生！！

今日和理非，民生議題，唔好光復其他

巫堃泰一路嗌口號一路笑

有撚排行，得條行人路，中段無大聲公口號，變左dry行

出左好多啦 去到新墟凱都個頭

公園行左陣，去v-city 過泠河先

要同康民講返聲..屌你老母搞咁撚耐

依家到邊

爸絲們 依家黎會唔會太遲

屯門公園有手足被狗圍

絕對唔會

唔會！

有冇人係大會堂

屯門都有連儂牆
西鐵F2出口

立場妹妹把聲

呢區係咩區議員？潛左水？

屯公現場有無三公主？

咁熱又唔開路 班狗係咪有心玩野

請問而加出黎應該去邊度?

實係入去涼冷氣

班狗係咪on9成咁
民生問題都出旗手
驚啲廢老打人仲好啦

一個大媽都冇
終於似返個公園

邊度

田叔叔掛

啱啱先開行 實等埋你

乜水

口號真係要咁有創意既連登仔先諗到

我黎緊啊

聽唔到

聽到呀叔講啲大媽話佢地4點先到~

又撚狗

推 邊到

推多次，用東張打新聞部

印象中好似係田北辰

依家隊尾出哂遊樂場，仲有人keep住隊尾加入

自己忍唔住笑?

唔係掛

南門附近
現場有幾個人幫手拍緊片
有12隻狗

屯門加油

乜鳩霹靂舞

洗唔洗準備定tear gas 係屯門公園放

依家趕黎 去到邊

屯門加油！

一隻都冇

係vcity一田見到大隊

田北辰唔係愉景咩?

邊係 師兄想表場佢地

女主持臨尾個下

田北辰唔係荃灣咩

遲既可以直接係屯門公園等

唔好搞我啲龜龜

真係笑撚死

屌tbb報緊

唔撚洗理開路啦

Wing to bb IG story post失望

光復屯門 將公園還番比小朋友！！

支共夠膽就精彩

個細路係到嗌

This？～

毅進仔係咁

系咪而家差五多要來

APPLE LIVE 訪問D小朋友好好笑

蘋果個女仔

還我青山綠水

推曬去公路？

即時

蘋果個女仔問個男人係咪有老婆係度先話唔會入屯公

岩經過見到 6隻藍色

大戰一觸即發

屌淆到

有利是先入

衝入爬蟲館涼冷氣

睇下有冇帶利是

經過水貨客B3站

幾歡愉

小朋友唔會講大話

成班淫蟲入淫蟲館涼冷氣

已經出曬馬路！

阿伯好鼓譟 谷到上哂腦
ps 不在現場 如被謾罵可試呢句回應

有冇口號合集

好正，句句中point

派利是

其實冇料到

唔好比廢老屈

好撚多人

同問
而家出
去邊度好?

知唔知屯門人忍左幾耐

D口號好似宿舍片hall啲口號
係咪嶺大人作㗎？

揸咪個個自己都笑

個樣好似被人擰住春袋咁

d口號勁正

忍撚夠

邊位師兄今日屌走左wingto BB呀?
屌錯人啦, 自己友黎架
快啲去佢ig say sorry啦

到Vcity 大隊到邊

V city

求合集

去到B3站頭

有啲嬲
我將軍澳過到黎屯門，
反而住屯門個啲企就企係到食花生

口號好撚好笑

位置邊度？

好慘

你話球場？

蘋果果兩隻小學雞好野!!!!

如果東張西望講依單野 都真係幫到我地既

真。嚇親細路哥

有小朋友用家最中肯

重有 幾耐先到屯門公園

玩水區公廁頂有狗

屯門公園好多手足

支持警察執法 拉走咸濕啊伯

龍頭行得太快，斷左好似

屌走走東張，班7:30師奶睇乜

準備食花生

連啲細路都出嚟
阻住我地玩，驚俾佢地打

似係佢扮晒野影鳩人

推多啲手足黎

Live訪緊問小朋友連玩既地方都比人搶埋

見到大j

大隊起邊，想跟大隊？

屌走左啦

康民唔做野
議員唔做野
警察唔做野
自己地方自已救

00 10後連公園都無撚埋

有無4合1

焦點放係政府 民建聯 唔理 做唔到野

唔知啲人係咪oldnews左好耐，好似唔知東張有班人成日幫手屌啲社會問題。見到支持wingto就係咁負評

叫佢哋去屯公再扑咪
呢個議題東張西望助攻咗好耐
要儘量利用

Rap 版口號

就到屯公

有旗手？

Sor9ry囉，真係無睇cctvb好耐

隊伍到公園

好多c9睇東張架

講番sorry tum番wingto先啦

隊頭剛入屯公

近邊面門？

ig話佢知？

會唔會係佢影啲記者呀

1535 屯公橋大量狗乸

屯門公園 屯門市中心落車

西鐵站

屯公淫蟲多，嚇親細路哥
預防禽流感，勿摸活家禽
公園不是夜總會

有冇口號列表想睇下

戇撚尻

原來屯公有玩水區

上wingt ig講返句sorry
不過都要佢明白tvb個名就係咁臭
冇計

唔好入商場
留係公園就ok

屯門大媽多 嚇親細路哥
位位打賞200蚊 阿叔阿伯樂繽粉
預防禽流感 勿摸活家禽
光復屯門 刻不容緩
大媽成日演唱會 屯門居民耳受罪
大媽扭幾扭 紅包日日有
公園變性地 設訴無人理
阿伯好鼓譟 谷到上哂腦

V shity 樓下好撚多人

pushhhhhhh

咁猙獰

喺VCity食緊野，一陣屯門公園等，使唔使戴口罩？

真係夠出位～

搵人試下啦

Dllm蘋果live有條友問啲細路見到啲大媽著得咁性感有咩感覺

成個屯門公園嗰d 阿伯

咁撚肥做警犬

議員唔見人 大媽淫上淫

V City 外再度分紅海讓巴士行

蘋果姐姐講嘢好風趣

［懺悔］差佬旗手身水身汗咁好正

成班廢老係公園

聽到有個係咩屯門阿伯霹靂舞, 聽唔到後面嗰句

嘗試緊霸晒兩條車路

咁多人

d呀伯個樣閪到無得摸囡囡谷住谷住好撚辛苦咁

蘋果live影到大波man

有委仼證

Have photo?

wingto BB I love You

針針見血

傳媒就唔好搞佢

冇左東張，班c9唔知咩事

勿摸活家禽呢句次次講親都有人笑

好多廢老影緊相

應該係附近商場留守過1-2個鐘再返去睇睇無先再走

請現場巴打幫我保護wing to

同問，已備

見唔見到唯唯？

蘋果影到呀媽認仔個谷啲記者

屌錯人啦你地

好似喺隊頭後少少？

嬸嬸就有份

好多街坊

agger
push

唔使口罩

唔知係咪走左

好多廢老

有禽流感喎

走左

班廢老今日無得摸囡囡..

大丁

殺雞呀

屯門史迪仔有無出去聲援

搵得返佢返嚟嗎？

we connect

叔伯遞上利是封
大媽挺胸笑春風

丁哥

佔路

Photo?

d 家禽敗走哂

咁撚廢嘅

我公司班c9晚晚睇東張，東張報既話會多d人知

有無對手都好
今日起碼控訴到政府部門無能
加油

親情牌黎搵番tvb好好打呢呢張牌
威力十足

成個山坡都係廢老

推
個人名義揹不反對通知書架

同屯門公園啦

客親細路哥

咁啱

手機無電

支持香港警賊

有個廢老走出黎

開戰了

有呀叔挑機

單拖喺西鐵站，諗緊直接公園等定等大隊會合...

1個廢老率先單挑

帶定係背囊, 有需要先用

廢老黎喇

阿伯勇武

返大陸返大陸

返大陸

停啦上面d狗公
同屯公鹹濕阿伯一樣咁噁心

大媽歌迷出場啦

咁多便衣

佢地唔覺得羞恥架咩仲大條道理咁屌鳩人老母

即比人夾走

螳臂擋車

廢老

有人挑機記得拍片

現場不斷死淫蟲

淫虫出現！

屯門廢老代表

狗黎架喎

好多便衣警犬

啲廢佬真係唔怕唔走架喎

真係有人挑機

我有冇聽錯
有個大媽粉話我地搞佢條女?

聽到有段四七
乜乜身材銷魂蔣麗芸
咸濕阿伯扯到行
家長認真好頭痕

有冇full version

走啦淫蟲
笑咗

勸交係乜人？

便衣

封晒路 黎緊呀等埋一齊去公園玩

我都想知

要join嘅直入屯門公園
屯門輕鐵站旁邊個入口

屌你老母夠膽就成車揼落河啦

你係咪大撚曬先?

大撚哂
大撚哂
大撚哂
…………

淨係識得屌呢幾句

頭先卓爾果邊有口罩兄弟比六七隻犬抄牌

岩岩前面有癈老出手，比人拉開左

個阿伯有冇第二句

要晏啲到 龍尾多唔多人？

收皮啦 淫蟲

個廢老啲鄉音重到我聽唔明

呀叔今日無得出火
好嬲

不如屈佢收左啲雞錢所以岀嚟護航

淫蟲

死廢佬

咁佢係咪又大撚晒??

阿伯引晒啲便衣警犬出嚟

哇 解放屯門公園！！！！

雞蟲

咁好火真係小心陣間爆血管

正宗廢老

谷住谷住咪燥

認住呢條仆街死廢老

雞你呀媽個閪

認左啦聽歌

退休大撚曬呀

笑到仆街

開始講歪理

有人話佢雞蟲
之後互屌

唔怪得咁火啦 今日冇得出火

屌條撚咩
死廢老扯得起先講啦

單挑咁撚勇

你係咪雞生

點解你地會聽得明個廢老講乜
啲鄉音重到火星文咁款

好好笑啲對話

你係咪雞生？

廢老上演舌戰群雄

除左屌你老母之外聽唔明其他野

雞仔

我願意解放佢

爆血管

淨係識一句

506到警署塞死左 我黎緊嫁喇

其實遊行一日阻到你幾多?

垃圾廢老

仲講咁多咩做咩

剩係識講粗口

雞生

講左幾多次"屌你老母臭西?"

出現了 護花廢老

49000勇武

而加揹埋個仔係公園行緊 連埋我老母
三代人

就係唔係執法者先要遊行表達訴求

阿伯件衫 Let Life Surprise You

記住和理非

支持19000哥哥！！！！！

冇第二句

打佢老母臭閪就啱

係咪話掘返佢阿媽出嚟

魚拉特嬲了

四蚊個位

點解有旗袋

5毛就夠啦

隻獌係咪鬼

4蚊

條淫蟲著黑衫喎

搵錢掉佢

4蚊搭車來回

粉衫個巴打好撚型

廢佬爆血管未

敗走

$4

獌

15:48 龍尾已過凱都戲院

曼聯球迷好勇武

魚拉特

阿伯頂唔住 正

笑撚死 $4

粉紅衫男

好撚精彩

唔好出手

俾4蚊

唔拎長槍已經好克制

LET LIFE SURPRISE YOU

獌 vs 廢老

邊個 出俾4蚊個廢老

搭車來回

冷靜下兄弟
要和理非，由佢打，阿伯一打就CALL狗處理加驗傷

比廢佬睇

唔好打死佢

益左佢

魚拉特
魚拉特

獌狗好正

正

大媽真係雞都不如

49000豪啲比$49000啦

49000

baby kingdom?

原來CID真係有用

我正式宣佈同19000大和解！

19000真勇武

預防禽流感 勿摸活家禽

正氣波友

條雞蟲無得摸手仔好撚嬲

第一次支持魚拉特

霸氣哥仔

呢條廢老幫佢做文宣
比佢屋企人睇下佢幾愛d雞
到時家破人亡

怒屌炒場狗

以後唔笑49000了

真係好撚型

勇士

乜社團

邊忽鬼？

正義之師 曼聯

巴打好撚型

同49000和解了

我反而想知分開老伯同示威者既人係咪便衣

邊個社團

波台發聲

中年 好有口德

曼聯有正氣

俾$4你呀

蘋果女記者把聲都幾好J

放低4蚊 話夠你來回

唔反獌了

好鍾意呢句

波台都connect 埋
世界級

好撚正 比4蚊掉個廢老

又一隻廢老

淫蟲

條西瓜褲

又一個

正義之師

獨身掛？

至多有兄弟姊妹果d

個死廢老 日光日白飲酒飲到面都紅埋

同 19000 we connect！

有冇1萬人

西瓜褲大叔

成個弱智咁

炒場狗激嬲佢

好撚型

著左佢條西瓜

你著左我對西瓜喎

連燈閒閒地都call幾千人上街

廢老真係有樣睇

笑撚死

各位保護好蘋果姐姐呀

派利是！！！！！！

利是！利是！利是！利是！利是！

cctvb出沒

係咪狗察隊

今日條直播好有娛樂性

咁難食都要吹奏

CCTVB

到車狗

跳老舞
屌老雞
死淫蟲 死淫蟲 死淫蟲

cctvb

冼志個撚樣喺度

Cctvb

唔好搞CCTVB住

屯門有冇大聲公賣

係咪有好多波台手足?

Tvb

後面個肥仔想點

快 追撃CCTVB

車仔球迷都勇埋一份

你後生唔淫嘅咩

你後生唔淫架咩

「你後生唔淫嘅咩？」

軌都勇武

自認淫蟲

食過一次拉面一次沾面。
之後永遠唔再去

tvb

見佢分開呀伯 即刻同耳機講野

D呀伯上晒電視實比班親戚笑淫蟲

快啲搵人話啲雞蟲係收錢護航

等TVB播唔到

時事台波台大和解

無線新聞 出賣港人！

你後生都會叫雞啦

個look好撚毒

團結BIG6球迷大日子

嘩！好滾動

無線新聞 出賣港人

Wing To bb喺唔喺度

Babyk

阿猁迷去左邊

好撚好笑

到車仔勇武

好好氣氛

咪係，班 c9咪唔知邊個救返佢老公

後生都叫雞

邊個後生無咸濕

康文署

佢個訪問應該出唔到街喎
老又淫，後生都淫

好多街坊同巴絲

年輕人都叫雞架嘛

一定係便衣狗啦

屌走無綫

剩係比佢做

有車迷～

個阿伯話係人都會叫雞，我有無聽錯?

Sorry lor 費事比人整爛件痢

壯觀

綠褲阿伯幾好EQ

邊撚個拎隻雞公仔出黎
笑到我停唔撚到

發現tvb對呢d遊行豬頭骨都係比冼志食

屯門民憤唔講得少!

每當香港有事 我們都願意站出來

車仔１：１曼聯

真係有人著車衫

老淫蟲 即係 老淫蟲

勁多人

無線敗走

無線新聞出賣港人

個焦點去左無線新聞

今日發現獌同軌都好高質

本色魔已到

你自己咸濕就屈鳩埋其他男人咸濕

後生仔無淫蟲咩

著西瓜上身

廢老講野收到音?

點解話我地老淫蟲，你地後生唔淫既

西瓜褲淫蟲

後面人去左邊

用可樂加萬樂珠噴班廢老啦

著曼聯個位哥仔好波 拎4蚊掉㭍落個廢老到 個廢老紅撚哂塊面

軌獌connect

屌無線屌到失焦

我姓劉

阿伯真係出黎搞笑

淫蟲: 後生有邊個唔淫?

著住條西瓜褲

笑什麼 大家都是淫蟲

個老野認晒

wing to 自己友黎架，你叫前線唔好亂屌

你著左我條西瓜喎

光復完過幾日咪故態復萌

成龍

屯門人好撚勇武

個廢老爆血管未

西瓜褲阿伯飲醉左？

D呀伯既弱點係對住佢講玩佢老母屌佢老母，個個即刻面都紅晒

差鏝猁妓熱就齊big6

生梅毒

東張西望唔同無線新聞，佢係幫我地架

D 廢老淨係識問你幾多歲
好撚廢
連反駁都稱唔上

好撚正

好感動

好好笑香港人好嘢！

平心而論呢個阿叔EQ算高

車仔曼聯大和解

巴打好快喎

一有衝突即刻成堆便衣警犬沖出嚟

波台手足好撚勇

connected

日光日白就咪飲酒la

屯門啲cfood好勇武

邊度有live睇？

好過啱啱嗰個先

條友係咪以為凶到後生仔而家D後生仔連催淚彈都唔驚

開片開片開片

成班喺度撩廢老出手

阿伯應該醉咗

蘋果Facebook

其實屯門人應該大部分都對大媽唱歌表示中立
不過連登仔實唔啱聽

歪理都可以理直氣壯。真老而不

apple

立場蘋果4台都有

報警

蘋果live影住個ON9呀伯講:你班後生仔唔叫雞既咩

可樂萬樂珠噴廢老啦

仲細咩，用飲筒飲啤酒

Fb嘅話，蘋果立場港台都有

放條廢老走啦
一陣爆血管又入我哋數

又有49000

大部分屯門朋友都好憎wor

自爆

目標係改例同執法
要警方同公園管理員有權制止 噪音 同行乞

衝出馬路係基本

咁啱阿媽今日休息係屋企
同我一齊睇直播
佢話睇到平時好多CCTVB見唔到嘅嘢

冼志

個個都雞蟲咩

後面有個黑色魚拉特波衫

雖然好想支持立場,但成日斷

咁你一定係弱

西瓜褲阿伯算幾好eq

你成個圈子都係廢老同大陸佬多?

憎到癲啦 尤其有細佬嗰啲 完全冇地方同細佬玩

癬痣

好多波台手腳

D廢老真係當自己戰神可以一挑N

1800大興邨走趕唔趕得切

d勇武大陸雞呢
出呢講兩句啦

小心阿伯扮暈

對阿伯屌佢老母就得
佢老母死撚左通常都會著火

中你老母
嘈撚到仆街，當街賣淫

我作為一個屯門人同你講
好撚憎阿

傳說中既咸濕伯父出現了

咸濕伯父1: 屌你老母個臭閪搞撚住我生活方式,咪撚影呀屌你老母
遊人: 雞蟲!雞蟲!雞蟲!雞蟲!雞蟲!雞蟲!

咸濕伯父2: 叫雞好正常啫!我姓劉既!我玩你老母呀!死靚仔
遊人: 老淫蟲!老淫蟲!老淫蟲!生梅毒!生梅毒!生梅毒!

credit to appledaily

邊度聽返嚟

好多蝗

熱刺球迷真係特別高EQ

趕唔切 戲院都無哂人遊

嘈到對面河都聽到
我相信大部份屯門人都唔鐘意

我都係開住掛機支持only

雞蟲雞蟲 生梅毒生梅毒

呢個專追示威者來影嫁

旺角果陣

除褲

其實應該要更深一層嘅侮辱
好似佢啲逝世嘅親人同同佢割蓆嘅親戚咁

老人家呢

咁即係認左叫雞

live好撚正

所以更加要課金

用手機一過熱就玩完

突然變HEHE

好似電話拍 少資源冇計

已課

唱唔係問題
最大問題係賣淫
搞到烏煙瘴氣

無眼睇

笑撚左 E家俾人圍到仆街
就開始扮弱者
典型套路

今日個live互動係幾搞笑

爛仔交

屯門人忍夠了

你唱歌收錢都算撚數啦
重點係嘈到仆街吖嘛

d廢老撩事鬥非完自己突然間死左都會入我地數架

其實立場可唔可以捐器材？

今日和理非呀

BIG6係咪差利熱阿?

認真講
個啊伯都幾好EQ

咁樣侮辱女性唔得㗎啵

屯門人幽默感幾高

幾好EQ 根本想上鏡

走住黎屌

好似小學雞嗌交

又真喎

走住黎屌，冇撚用㗎你

你都痴撚柒線，自己鳩up就話人地唔岩聽

西瓜褲阿叔真係好高EQ,面皮仲厚過林奠

之前嗰廢老勇武d

你代表邊撚個啊 收皮先啦

好耐冇聽過

我係屯門人, 係勁撚憎班大媽歌舞
嘈到痴撚線, 又難聽,
仲要跳埋D核突舞, 敗壞風德

我係左膠和理非都忍唔住爆粗.

走住黎屌，無撚用

人咁多 驚西咩
現場巴打好勁好冷靜齋口屌

痴撚線 你應該唔係屯門人

扯唔起

其實有無諗過connect埋廢老？
佢地其實都係用下面諗野 教佢地上thisav 有無得諗派四仔應該犯法？

Send個email 問下佢地？

90%屯門人 都支持

而家條隊去到邊

西瓜褲阿伯防禦力好高

扯唔起！馬上風！

表示中立?

講多少少
屯門公園隔離就係條老人邨
你唔俾個地方佢hea 就要搵其他野代替

馬上風

飲醉左

聽大媽同老淫蟲講

屯門友真係忍左好耐

呢個淫蟲幾好eq
第一條真係太弱

即刻諗起龍心

連呀伯都屌鳩佢

兩個啊叔

留名跟進

車曼大和解

你係咪活喺平行世界？？？

咁其實依家行完仲可以有咩做

良心阿叔都屌淫蟲

西瓜褲呀伯EQ都幾高 唔似岩先個呀伯係度郁手郁腳

指住另一個呀叔講：你班後生仔

呢d咪正氣囉

條西瓜好矚目

其實捐器材好似仲好

第一個暴躁型
呢個軟皮蛇型

記者都忍唔住笑

派利是!派利是!

封利士邊度來

笑左掉利是比呀伯

有人派左利是

一掉4蚊俾佢即刻跳掣
笑到仆街

塞埋B3班大陸閪走唔到

曼聯黑衫後備球員準備後上撞射

唔好合理化呢樣野
係咪因為要比地方佢hea就要做啲咁擾民既野先

點會中立
你問下d老母c9

男朋友屋企人老人家都話好撚嘈喎 住正附近 日日出街都經過

中你老母，全屯門憎到仆街

好多唔同形態

都唔行得幾多年㗎啦條廢老

講真 西瓜褲啊伯仲夠pop 個專制派d議員

咪玩啦 次次想行下屯公散步
嘈到仆街咁

試下由下路攻佢個西瓜

西瓜褲叔叔

條老坑擺明好多年無人理想要attention

西瓜褲唔係問題 zip褲係咩料啊屌

表達訴求 你政府唔做=民生你都懶得做 攞正牌收佢皮

不如去埋過境巴士站？

有冇蘋果女記者個名/樣

已課金

叫雞返大陸

收皮喇 翻上大陸喇你

叫雞 返大陸

西瓜褲笑死

多名黑衣人疑似冒警 冇委任證

周圍好多花生友係到笑

大家都好撚識玩
D廢老嬲撚到

D廢老真係好柒

我個bb仔都有條西瓜褲

邊個講叫雞返大陸? 平d架?

巴打你點影

蘋果女記者：西瓜褲大叔

點解要返大陸？平啲㗎？
其他人：

屯公走左個圈 好多啊伯好不滿
但係唔敢開火 圍內自己講下就算

今鋪連波台手腳都大和解

西瓜伯

兩睇嘅
官司費同人工冇理由比器材
又唔知佢地啱唔啱用

樣就呢條live前期有
名我就唔知啦

有位巴打丟封利是比個廢老
笑到仆街

西瓜褲叔叔 笑到仆街

報案

c9 先最撚憎班臭雞

叫雞，返大陸！

有人比左封利是佢

又真係冇個香港人樣

其實個位最影響一定係友愛
其次係屯門泳池 龍門 富健班居民

D廢老出黎挑機就係想你打佢
值得一讚係在場人士好克制

睇唔到

好撚多本來唔係既都加入，真係世紀大和解

應該要講多D民建聯同工聯會

聽到唔知邊個話點解要返大陸 平D架

有大媽

雖然唔係屯門人
但係年次經過都覺群魔亂舞

好感動，見到啲人滿晒成條馬路
我係垃圾我今日出唔到黎
但有咩事要人幫拖我會盡量幫手
好似睇下要點走、有咩地方比較安全之類
希望你地順利

早排成日晏晝都會行屯門公園條單車徑
根本日日都係得果班廢老同果堆雞
周不時都有路人邊行邊屌佢地嘈住哂
亦不乏老人家屌柒班廢老

外國勢力

好多沉船阿伯

蘋果唔敢咁大聲叫大媽

根本唔洗問

大媽敗走

好多廢老走咗去拱橋同市中心輕鐵站嗰邊

大淫婦！

咪走雞

正呀！狙擊大媽

唔係叫左咩？

大家睇邊個live?

遊行2邊企咗好多

加幾個波台勇武派保護自己友

舐共派今次會點spin
成班淫蟲做隊友

Nice

華麗轉身

個廢老問人老豆老母係咪大陸落o黎
如果個示威者姓鄧咁個之水老點撚算

叫咗跟住窒咗一下

華麗傳身都識？

大大聲大媽車落去

追住d大嬸黎屌

呢名大媽華麗轉身之後 就跑去警方後面

轉身

我都笑左

幾錢q

走地雞

3500人

唔識死

好有娛樂性

大媽好受歡迎

高速護送

獌好波

華麗轉身好撚耐冇笑得咁開心

喂臭閪

屌有人派利是

條友都痴線，全香港得屯門有老人咩
其他老人邨老人係捉棋同用公園設施做簡單運動，之後聚到人就吹水

有幾多地方搞咁核突

有人派利是

喂 臭閪

大媽又幾正

唔係畀唔畀人 hea 嘅問題
你要 hea 都可以似返個人，做返啲正常嘢
成班雞喺度跳艷舞，咸濕伯父喺度派晒利事
呢啲嘢真係應該喺公眾地方做？

追雞

臭雞

高速護送離開

記者好正

叫春雞

追住派利事

仲笑得出

入女廁

女警講普通話

香港其他地方無老人邨？d老人死撚晒？

送佢入廁所

大媽仲笑笑口

佢個樣嬲打到呢

100人中出張圖咁

派利士 比陰司紙

派利士警察都管唔到掛

跑住黎派利是 同 笑住用電話指住佢
個畫面幾好笑

其實好多人就算本身政治冷感/偏中立(唔係好強烈反送中)
都會因為有一班人黎到自己地區幫手光復而動容

啲人派利是笑撚死

個女警送左隻雞入殘廁

終於明白點解警察今日出旗 原來一早預知要衝女廁

今日好撚正
廢老小醜咁撚

入女廁佢都on9

聽日咪又係返度

笑撚死. 追住黎屌

掉利是入廁所

多人追過平時唱歌

成班追入女廁

我都廢整親隻腳出唔到

對大陸雞梗係講支那話

入女廁諗住避到幾時

痴哂線

蘋果 女記者D形容詞好搞笑

唔準咁講我女神BB豬

好撚歡樂

白衫要守公廁

史上第一次圍女廁

一個區仔咁短途有幾千算係咁
200萬人想入都入唔到來，應該係西鐵屯公塞死左

咁代表可以合法係公園賣淫咩

手機影咁撚廢？

請問而家隊尾係邊到，過緊黎

大媽一個華麗轉身

係廁所過夜

隻綠衫臭雞好似好享受鏡頭 屌

雞犬不寧

比較好睇

包圍女廁?

警方在女廁設立防線！

成班白衫守廁所

差婆影乜鳩

大媽ＥＱ又幾好

睇直播好撚治癒

百人派利是

成件事好痴線

記者入女廁啦

柯尿都唔得？

有隻雞入左女廁

On9大媽玩啲差佬

蘋果Live

困住佢係入面

成班警察守廁所 好好笑

呢條防線好屈機 連大隻佬都衝唔入

大媽入臭格

女廁就守 立法會就棄守

鎖雞入雞籠

有無直播link

留意吓公園其他阿伯，和平宣傳

阿sir自私食

有無諗過廁所嘅感受

咁撚蠢㗎班狗
真係雞犬不寧

黑警保護大陸雞就咁勁
犀利

由班警犬守廁所臭死班警犬

好搞笑

入女廁咁撚戇鳩 避得耐呀

唱歌唱歌唱歌唱歌唱歌唱歌

義士比撐警嘅打，啲克警又唔見咁落力？

係入面嘔臭就岩

逼臭雞入臭公廁

班狗想開拖呀?

帽都係carlsberg

百人派利是，警察守公廁

我諗個廁所臭撚到仆街
仲要比人困入去

On9 選擇性執法 大家有眼見
一個大媽 冇人郁佢 都有幾個白衫保護
630個日 d人比人打都冇黑警保護 死撚哂？

d警犬要淪落到幫d大陸雞守公廁
佢地究竟個心諗緊咩

痴撚線啲狗保護啲雞

有無秘道走？

廁所變成臨時雞籠

千其唔好衝廁所 臭撚死佢

笑笑小電影

女廁會唔會有秘道?

高級警司守公廁
真係冇野比呢樣屈辱

蘋果可唔可以以後都搵呢個記者姐姐做live

入廁所臭死

釋放大媽

釋放臭雞

唔會

咁多差佬保護一隻大陸老雞

呢排咁好氣勢
有冇機會趕走埋啲南亞人

立法會棄守
女廁重兵駐守

個個都鍾意姐姐了

呢個位值得守住 殺一儆百等條大媽係入面坐番大半個鐘先

佢入女廁都好！
因為屯公個公廁都幾唔乾淨

應該係隊尾

狗屌雞
諗起隻狗拉隻雞入狗屋un個條片

守廁所

好撚臭 衣個位

笑撚死 釋放臭雞

掃黃 释放臭雞

啲口號好正

保護中國人
香港人又唔見你保

屯門護雞使者香港警察

做埋馬夫

個場面好歡樂

屎渠

爬屎坑

西鐵排坊上咗山 阿伯鳥獸散

v city 出面警犬封路

個姐姐講野好撚搞笑

冇可能 你趕走佢地 佢地同你死過 炸咗香港

一齊唱：
Bitch整高個鼻 露個胸出嚟 諗住有名有利
但係嗰陣腥味 好攻鼻

狗保護雞

條支那婆聽唔明廣東話,用蝗文屌柒佢啦

要保護都唔使送入女廁姐

守廁所 死警犬幾撚冇面

成個星期最開心輕鬆係今日

入臭格

鎖左個女廁
其他人唔晒用啊?

個廁所臭撚死

咁多警力守件臭雞

阿ＳＩＲ我要叫雞！！！
釋放臭雞！

返工黎唔到
你地最緊要安全

又熱血又好笑

我要派利是啊

臭到爆

警犬同臭雞做愛會生乜?

今日仲要咁熱

警犬出緊火

隻雞喺入邊呀！

入屯公喇

警察守廁所

瘋狂派利士

點炸 恐怖分子咩

送佢走咪得, 點解要推佢入女廁

今日呢個真係好好笑

邊個咁聰明入廁所

阿sir入公廁出火

笑到停唔到

3個白衫+成team藍帽子保隻雞
唔知仲以為咩狗官落區

屯門公園烏煙瘴氣就係建制控制區議會嘅結果

唔知以為林奠入左廁所

係咪有男警入女廁

佔領公廁

南亞人睇張超雄頭 暫時算係自己友

邊位巴打話畀個處隻臭雞

叫佢唱歌，出來比你利是

到現時為止 成個活動好歡樂

臭雞會唔會係秘道走？

警犬為臭雞服務 都有今日

屯門公路塞車，大家讓返條路比入緊來啲人

一邊為香港做返啲嘢
一邊為我哋帶嚟笑料
屯門友好波

油塘撚 今次無出黎
睇直播笑撚死我
撚完阿伯 再追住臭雞派利是

護花使者

部分南亞人都有出黎幫我地手(送物資

一陣等速龍鎮壓屯門公廁

小心，反黑開始入黎，極有可能亂咁拉人

捐屎渠

一部分咋
有好多巴基斯坦佬加入左黑社會

冇錯，班契弟仲想出嚟騎劫

警察真係垃L圾 本來捉臭雞應該係警察既責任 你地依家竟然倒返轉保護臭雞

笑另到

APPLE
護花使者

沖佢落屎坑

上次7/1凌晨中左催淚彈

班狗會唔會為隻臭雞舉旗?

證明屯門友忍好耐

蘋果姐姐講得好正

敏感時候咪搞異族 想死咩

唔係比 係掉比佢

Apple記者真係好撚有創意

麻煩載翻口罩
警狗會錄影

廁所所長

南亞真係一半半 有d好好有d好差

啲差婆全部柒嘅

催淚彈

機動部隊守公廁雞

醉酒廢老出場

唔畀去廁所

想問下係屯公嘅巴絲們，邊到有水機呀？

上口罩啦各位

老實講守乜春
根本示威者唔會溶左佢 最多用口屌

派速龍!!!! !!!!

呀蛇公廁出火

有無人載手嗌

為臭雞守公廁

出完火未

波台大和解

Madam on99
帶入公廁比人圍

蘋果姐姐今日個tone 不得了

西鐵好多狗入緊公園

d c9好火

放催淚彈未？定係又開槍

成班門口狗

阿蛇出完火未

笑撚到我仆街 臭雞！

仲有免費看門狗

成班守廁所

衝擊女廁好暴力

姓劉
龍鼓灘

見唔到背心果啲有委任證，我眼殘？

百人派利是，警察守公廁
百人派利是，警察守公廁
百人派利是，警察守公廁
百人派利是，警察守公廁
百人派利是，警察守公廁

啲狗應急真係啲問題 困住隻雞玩死佢

收到風, 速龍要清場!!!!快閃!!

立場: 呢到真係好臭

今日守厠所
下句唔記得

行動代號:打鸡骂狗

會唔會出黃旗？

D黑警心諗做乜咁撚聰明入女廁, 今次仆街啦

唔好狂鬧啲狗喇 話晒今次都有藍絲撐
一鬧狗 啲藍絲又變節架喇

公安邊有委任證

開cam.

有雞又有兵
果然勇者冇懼打真軍 咁多人都出黎擺

警犬佔領公廁, 唔俾人屙屎

成個畫面好唔知點

個madam 直係on 9 禁錮個大媽

明知入廁所係死胡同點解趕隻雞出公園去第度廁所

見到d狗要守女廁真係笑撚左 國際笑話

岩呀
個條隊高峰隊頭排到去西鐵呀

屌 屯門犬都係冇委任証

聽日食蘋果

蘋果女記者把聲變左 係咪臭得濟

散啦咁多位 be water

醒呀，入廁所，萬一急尿都唔駛再搵廁所

聽日食蘋果 好似係

好明顯佢係一個大媽la

啊sir唔好忍笑喇，想笑就笑喇

屌你咁都要錄

敗走都算，入女廁係咩玩法

都唔明點解
班狗真係on9

前排個班唔係仲唔帶口罩下話

咁都想秋後算帳?

又雞又狗，真係雞犬不寧

蘋果女記：好明顯佢係一個大媽

個公廁咁撚臭

大媽大叔 傷風敗德
還我寧靜屯門公園

聽日食蘋果 記住啦

姐係又要帶口罩啦

呀ＳＩＲ：你班仆街

立場都喺廁所門口？

遊行都秋後？

啲狗委任證呢

巴狗都出埋來

車巴曼和解

肚餓仲可以食屎添

無定向卉跑

錄你老母咩死黑警 想點撚樣呀

揸cam 隻狗冇委任證？

遊行叫口號點秋後算帳

其實有乜好影

無定向奔跑

蘋果live話班狗係咁影大頭 wor

排隊去公廁都犯法

拍片準備之後拉鳩你哋係公眾地方擾亂秩序

madam係咪幫我地
咁樣困住隻臭雞

係門外都話好臭

佔領公廁正式啟動

蘋果：遊行人士畀利是叫佢唱歌
然後佢入公廁避

#釋放臭雞

釋放大媽 蘋果記者你真係好好笑

遊個行都要比人影大頭 不如影下啲大媽淫蟲先

警方防線
後面得個女廁

直接走算啦 點會俾人困獸鬥
莫非madam特登？

前面個克警好似忍緊笑

Sorry 按錯左dislike
會記住啦

死黑警又冇委任證
係咪拎咗去當鋪押啊

見到有兩個警察旗手係 V city 對出行緊去公園方向 駛唔駛呀

班狗慢慢守啦傻閪

一出cam 就收委任証

隔著個mon 都覺得臭呀

係時候一齊唱聖詩

係俾隻白衫狗推佢入去
擺明玩鳩佢

支持警察掃黃

警察守廁所
叫雞唔去阻

現場真係好撚臭 唔係講笑

支持掃黃又唔得

今次唔會啦黃藍都有人，同埋真係民生問題喎

真係難為佢地一親聞

幾十個黑警守住個殘廁 洗唔洗呀

咁撚似黑社會睇場

俾5百佢唱jb歌

呀sir madam我撐你

香港用錢請黑警保護大6雞?

臭撚死所有人

如果個大媽係廁所自殺警察係咪會黎拜佢？

嗌口號，嗌返目標好過，咩臭雞...盡量唔好嗌

阿sir唔好入女廁

「呀sir咩dom我撐你」
去掃黃

影乜9 綠色衫個個肥狗係咁指

望落今日警力咁少咁

支持克警

屌你老母D狗仔保護一個大陸雞咁撚威
香港人就打到你仆街流哂血
你老母香港驚犬

到vc而家應該去邊？

捉姦在床,捉雞在廁

好好笑

有madam高速護送離開
理應9秒9離開現場
邊有理由自己走入堀頭路

嗌下委任証囉 反正困獸鬥 冇野玩

啲狗依家郁啲都驚到仆街 狗牌都唔掛隨時預備打人

屌佢老母 指乜撚野

要幾折墜先要去守廁所

快啲同藍絲講 謝警察收左納稅人錢
保護臭雞

揸住部cam隻警犬生到成個弱能人士咁款

捐廁所loan囉

蘋果live 好多三毛留言

啊sir 守廁所
叫雞唔去阻

小心鎮壓

臭死

好似見到大波man

委任証都冇

用納稅人啲錢護啲雞

其實一開始係蘋果女記者問佢係咪大媽 助功
然後佢先跑

佢地要支持同鄉

警： 膊頭有花嘅同我過哂黎
PC狗：呀sir...女廁嚟
警：叫你守女廁就守女廁啦！

有無巴打會影底哂佢地D number?

咁真係弱智先做到警察

屯門歌魂到時睇下邊個硬出黎唱

歐聯大和解

條死肥狗指你老母臭系呀

4:17 vcity 門口

臭到要輪更?

出黎呀 屌你老母 自由閪

冇証架 咩人黎都未知

其實想守幾耐？

香港警察守屯公女廁人手仲多過立法會

巴打唔好衝!
只圍不衝
要和理非
要令班狗冇野做

出黎呀 自由閪

岩岩訓醒，有無人可以總結下發生乜事

快d釋放臭雞la

記者係門口都覺得臭
完全想像唔到條臭雞點忍到

隻臭雞會唔會臭到暈左

原本大家無留意個大媽

可能係臨時保安

冇委任證呀屌你老母

入面有雞？

和理非 唔洗衝 由佢地守廁所

大叫委任證

出嚟啊自由雞！

明白我地嘅錢去左邊啦

直播後面成日有人偷笑

支持警察掃黃！

真鄧佢地可憐

個後生ptu幾靚仔可惜係克警

有3隻狗冇載委任證

好撚臭個公廁

唔知以為上面派咗咩人落嚟
原來係一隻入咗公廁嘅臭雞

揾人叫呢句

屌轉位啦
成個公園勁撚多雞

呢個真

守到過不反對通知書 一鑊搞掂你地

狗有旗手去緊屯公～～～

支持警察掃黃
全日好多笑點

今舖真係雞犬不寧

1隻咁大把
又反黑又攝影姐又出旗班狗真係痴撚線

你都識叫佢做臭雞啦,又點會怕臭

公廁門口嘅便衣無委任證啊！！！！！

又可以文宣

係唔係個個都咸班大媽

維維到達現場未？

釋放娜娜

高質

娜娜, 馬沙

搵埋藝名出嚟
痴撚線

掃狗APPS 個名係乜, 即刻DOWN黎掃先

娜娜

釋放小紅！

冇證影左D片可唔可以要求DEL左佢唔可以做物證

臭雞入臭廁就啱啦
Natural habitat

一完就走啦 和理非唔洗同佢搏命

收利是 收利是

笑撚死 掃黃行動都要舉旗

速龍隊出動保護臭雞未?

呢兩個madam睇落幾靚

同意，呢件已經達到阻嚇作用，應該向唔同雞追擊

雞都保護

見到兩件揹住黃紅旗

做到要守殘廁, 保護大陸雞

係,玩成一隻冇意思,可能出面有其他野睇

成語動畫廊

輔警無正職咁仆街

狗都啱

乜世界 ？警察去保護隻支那G？

藝名都知道

释放小红

自由雞

娜娜好似係最嫩口果個

PraisePolice

現場氣氛十足

又唔show委任證

咁圍法啲狗士氣一定低
個個企到咁近個廁所要閉氣

笑到痴撚左線

阿蛇你地啲背心係咪淘返嚟架？淘漏咗個證呀

個記者講好臭好似聽到

都好多人下，就咁一個地區行動都成萬參與，可想而知d人幾憎政府

破解路西法效應

洗完未

蘋果記者都話公廁好臭

娜娜﹗娜娜﹗

［member]呀sir守廁所，排隊等出火？［/member]

白衫黑警大叫夥計保護娜娜
痴撚線隻白衫係咪恩客黎架

娜娜?

釋放娜娜！

笑片咁

其實而家屯公係咪已經塞滿哂人

釋放三公主

我咪話可惜囉

我係你fan屎來架

食開屎？

A字頭咪輔警

保護娜娜

留名等速龍部隊

娜娜

屌你老味笑撚死

你班克警快d釋放我偶像娜娜
你班克警係咪要臭死我娜娜
我今日仲未派利是俾娜娜架

派利是隊

屌咪一樣做狗

屌你老味 撐警打人又唔見咁多狗保護人架喎
班狗係咪只為大陸人服務呀

啲犬過哂來就走啦
玩9啲狗

雖然隻雞一定威威

今日個活動除左藍黄connect外
d笑料真係幫到手減壓

希望多d手足參加
輕鬆下
俾自己條橡筋鬆鬆

真係

邊Q個叫佢唔好做傻事

屌你老母食撚屎啦
死仆街垃圾 狗都岩

開條路派利是

視姦阿sir. 好有效 d阿蛇唔敢望返我

平時嘈天巴閉又唔捉

黑警淪為馬伕 睇你班狗今時今日幾撚低賤

真 唔參加都睇下直播 成個氣氛好歡樂

終於想放佢

娜娜 娜娜 娜娜

佢上過新聞架啦
好撚出名架

又山返埋,撚9個大媽咁

重開公廁

好多fans

捍衛佢地福利姐

放佢出黎搭車走
如果有人傷害佢,你咪拉得人囉

又唔係咩重要人物, 都冇人會傷害佢啦...搞到要守廁所

咁樣雙方對峙，想搞幾耐

會唔會臭暈咗

影低佢地冇委任證

好緊火

屌咪符合返佢地形象
維持治安，守護臭雞
班狗知唔知醜字點寫

抗爭重要
訴求重要
但大家都係人
減壓，為走更長路

做差佬做到要守廁所都真係幾折墮

屯門站而家下面最少廿隻軍裝狗、8 隻背心狗

多人守到以為高官黎左屯門屙尿

其實冇人會掂佢 唔驚有病咩 係班狗自己拎黎驚

叫名等佢知自己係有名有姓
唔係一個號碼係一個人

雞犬一家親？

問下啲便衣點解冇委任証

扯旗？

好多笑料

毅進仔做野洗撚你教咩

警犬唔使

有位手足大叫一聲我愛娜娜

上環搭咩入屯門 在線求答

兩萬人工守廁所

寧守廁所 不守立會

同埋今日呢個減壓都有作用

突然覺得其實劉馬車真係行先過你地好多步
一早去撚班雞

960/MTR

臭到仆街

蘋果姐姐都話臭啦

叫佢出黎encore啦

應該就黎臭暈CALL 白車

蘋果個女記者笑死我

臭氣薰天

淫唔係問題，叫雞你咪去一樓一囉。現在係長期霸佔公共空間。

蘋果姐姐都開始頂唔順陣臭味

壓味

仲喺廁所？

962

仲要係守隻賣淫臭雞
真係好撚折墮

出嚟獻唱

記者：現場個廁所臭到真係。。 個陣壓味 真係臭氣燻天 究竟示威者幾時先走

蘋果女記者好撚好笑

千其唔好衝女廁 好大罪架

蘋果姐姐話現場 臭氣熏天

5535 塊面好黑下

我要去廁所！

蘋果姐姐咁冷靜咁講釋放娜娜
我真係忍唔住笑

釋放娜娜!

佢係去出火wor...

不斷要求釋放娜娜我真係頂唔順笑左出黎

蘋果記者曲撚到圓

有個女警掩口掩鼻
太臭喇隻雞

現場廁所壓味臭氣薰天!了(勁厭惡語氣)
蘋果姐姐我愛你

個呀伯係一開始出場果個

臭到班狗懷疑人(狗)生

我要娜娜！

巴打咁遠入黎

上環mtr 去尖沙咀>尖東搭西鐵去尾站屯門 一落去就係

乞衣雞

隨身攝錄機係小露寶??

回水

當年龍威都係咁，最後咪又成大器

鬼黎, 出晒示威者啲樣

好似樣

守廁所慘d定守水塘慘d

有人嗌娜娜BB豬

佢一蚊都冇比係咁撚個阿伯
我懷疑個次佢自己都真心想反老野

影你老母咩臭狗

啲警犬真係on9，本身走緊都無人會郁佢。淨係屌鳩佢，都唔知入公廁做乜鳩

係呀 唔好影響到人

差啲同49000開拖嗰個?

第一張個倒影

係喎 巴打咁眼利

禾又睇表演

警犬好慘 廁所咁臭 佢個鼻又咁靈敏

跌落嚟危險？
都唔夠你幫仆街打人危險

警犬有body can

挾佢入廁所果兩個女警返去一定俾上司責棍，邊有咁on9

今日唔驚佢影 佢要咪影飽佢 今日係合法遊行

和理非

有個呀婆 串9雞婆

啱啱個阿婆講乜鳩?

Apple個記者好那好笑

Madam照鏡

照鏡

奇想 有無啲氣味性嘅嘢可以攻擊班狗?

交稅養狗 原來係俾佢地護雞

Madam 整理儀容

咩dom公廁撥頭髮

呢個蘋果女記者好風趣，播新聞一流

唔洗你教

雞婆

屙尿

佢似想去廁所?

好似呢排都冇試過笑得咁撚開心

madam撥頭髮

madam照鏡整理儀容？化妝啊？

柯尿

zoom入去睇

蘋果姐姐+立場姐姐/哥哥
本周 MAN OF THE MATCH

叫隻雞著黑警制服咪走到囉

香港黑警應變能力真係好撚低
守左幾個字都唔知點散

我愛你娜娜

有人叫 我愛你阿娜娜出黎啦

個白衫

阿婆做乜過場

係 一舉兩得 可以考慮每個星期去唔同地方搞

白色衫條友扮講電話

佢地已經攻擊緊自己

咁大隻，點著a

守公廁已經想笑

個阿嬸好正

十幾個差佬保護一隻咁嘅畜生 香港警察淪落到咁嘅地步

廢老何其多

痾尿

阿sir笑左出黎la

氣味好複雜

現場嘅氣味呢....係好複雜嘅

好複雜既氣味

英旗婆婆都出埋黎

做白衫做到幫整雞守廁所

現場既氣味好複雜

蘋果姐姐好慘

雞犬一家親

現場嘅氣味你好複雜嘅

現場氣味好複雜

好臭呀

氣味複雜

現場嘅氣味係好複雜嘅

16859係咪守廁所守到懷疑人生？

真係佢?

今日有政黨同不反對通知書
仲有民生關住組
呀叔師奶鬼佬都有
民建聯見咁好氣氛都想加入

係佢黎?

記者真係好撚慘

大大聲播大媽歌,大家開心吓先
大媽同林奠一樣,受軟唔受硬架

記者： 現場個氣味好複雜 有尿臭啦 汗臭啦 大媽幾時出嚟

汗臭

最前個位呀sir忍笑忍得好辛苦喎

屌 真係俾蘋果姐姐笑撚死

好似唔係喎

連阿婆想去洗手間都唔比 出來啦
有人比錢你 叫你唱
又唔會打你 有人保護你
出來啦

汗味尿味壓味又熱

蘋果姐姐厭惡的聲線

平時 行過都臭到卜街

笑了

仲有咩地區有民生議題要處理？等我地黎幫幫

抗爭路上我地仲有C AllStar

臭雞就真係做show啦

轉去撚下啲阿叔算啦

1630屯西下面

HK01個八婆

播佢地D歌都好
俾呀蛇咩dom提下神先

要求以後live用呢個妹妹

文宣組今日好多材料

辛苦晒蘋果姐姐

黑警call馬保護隻雞
百鳩幾人守住個廁所保護隻雞?

果然主角

唔係出警棍清場呀

唔洗衝，巴打們果邊應該聞唔到臭味

sensitive

快撚啲喇 想睇其他野

媽媽出馬

公廁嚟㗎喎

就咁企係到索住浸臭味

有無女士可以入去縮窄範圍 光復女廁!!

蘋果姐姐想走

勇武baby kingdom

開始撚狗

可以報警睇下係咪真既

你叫阿蛇點搵藉口唔比人去公廁

食屎

娜娜霸曬成個廁所

公廁任入架嘛
唔係咩？

D狗唔比人去廁所

隔住個mon 都覺得臭

打仗咩

屯門人加油～

屌你老母啦
一條臭雞阻哂成個公園女士們去廁所

嘩咁多警

呀媽話以為林鄭來左

食屎狗

講建制派佢地撚識咩
直接叫民建聯就差唔多

點解可以霸住廁所？

把聲好似極醜惡

岩先冇睇 想問點解隻雞入左去

D大陸雞係咁自私

無知一問 係咪得屯門人喺嗰到?

蘋果姐姐：啫係唔係我個鼻sensitive

今日係咪香港最大型戶外現場會

佢閉緊氣

啊sir入先 唔洗你教

baby kingdom師奶果種勇武搞到我個仔冇公園玩

平時立會live都係呢把聲

Call緊速龍？

個呀婆一路密斟斟D乜

隊頭去咗邊？

白衫督察黎? 2個守廁所?????

守公廁仲多狗過守立法會

隔離就係狗屋啦

咁多人圍一隻雞

屯門獨立！

有隻女狗推左佢入去

唔比人去廁所

女警護送打算離開 行行下就入左女廁

變左娜娜革命

可能係差婆帶佢入去

個白衫女警一路推佢向前跑之後推埋佢直入女廁

apple姐姐好慘

一隻支那老雞要出動咁多警犬

唔知仲以為老雞係達官貴人

警犬真是

現場有冇絲打行緊嗰陣飲得太多水

好撚臭呀大佬

有d白色polo-T
心口有"忠義"唔知係黑社會定狗

屯門班狗未試過咁既情況，個個都黑人問號咁既樣點算，點處理

塞住nana8個鐘佢都幾開心
放工拉班同事黎聽歌

唔比其他女人去廁所
阿婆：我癩架！

個阿婆係咁傾咩

如果18區同時有社區議題大遊行，班狗跳樓都唔掂

搵人入去柯屎

唔著件褸 真係以為成班黑社會

大波MAN啲FRD

做乜唔比阿婆去廁所，老人家唔忍得

直接送佢就咪得
搞咩呀

打擊大陸雞婆，媽媽大嬸同阿婆最應該出聲！

個呀婆 同 狗 講咩野

好急尿啊警犬！

立場影住個條友

還我公廁！！！

其實搞抗爭應該要咁

有隻警犬嘆氣應該心諗好臭走得未呀屌

守廁所呀阿sir?

班狗狗集結緊

娜娜比人推o左入廁所？

忠義T好似係阿MAN D人喎，位置?

班便衣個造型抄得好足 都係冇証 但冇人知點做野

黑背芯有冇委任證

忠義民團未執咩

公園使用者點解唔去得廁所
邊條例

yes

BK we connect

個白衫女警有冇用腦, 帶娜娜入女廁托咩

那那上左位

係咪投訴緊D雞擾民

應該個個都想走
因為真係好臭

光復公廁

有冇人問下啲記者要唔要口罩

Madam高速護送咗nana入女廁

其實塞到唔走會唔會又出速龍清場

有不反對通知書先可以 你估班狗傻的嗎

其實原來個大媽都只係行過咁，而家變到重要人物受警方保護

諗到點做未呀 你班垃圾白衫

似後生女

俾邊個推/逼？

娜娜憑咩霸住成個廁所呀

娜娜係入面幾安全
有水飲有野食 仲有popo保護

頭先影到後生女黎

一齊跳！！！

比人推緊

俾雌性警犬護送左入去

5535 16859守廁所

GEL撚哂頭返工

白衫女狗

支持警察執法
拉晒咸濕阿伯

周圍派～～～

個白衫係咪低能，帶個阿嬋入死胡同，仲要係臭到仆街嘅公廁
而家出唔返嚟

係臭d姐

睇個款又會偏幫班雞

一定要煲大佢
有香港女市民想入廁所小便 香港警察唔比入
香港警察為大陸人服務，不為香港人服務

係公園清場係咪想死
除非留到深夜

廁所都有警崗

果度好撚多蚊仔.今舖飽囉

一齊跳

警犬玩拼圖, 你點知有冇勇武係度

阿叔好野

跟住啲狗一大理由擴展警隊
收兵十萬

成間屯門狗竇啲狗出晒嚟

有錢人係做蝙蝠俠
毅進仔一世守公廁

香港公廁仲要垃圾地方冇人理，仲要夏天臭到升天

班狗事前真係完全冇準備....
冇想過有班廢老/大媽俾人圍點做?

定係一開始就想守廁所, 唔俾遊行人士去公廁?

叫班差佬去收女廁心都涼~
仲要保護隻大陸大媽

個廁所位仲要守幾耐?

左邊呀sir 笑左

圍佢5-6個鐘

加碼 加碼

野食野飲係屎同尿?

笑撚死我

仆街狗 投訴又唔撚理
而家仲護雞

黑衫個條友 勁high

班狗其實係咪懲罰緊娜娜

今次真係玩生化武器

最前排鬥雞眼個件藍衫好似好撚眼訓咁眼神好飄忽

中間果隻犬個樣臭到開始扭曲

後面變左投標咁

立場哥哥話好焗 有冇人幫下佢

現場有幾多人？

係咪有人用依隻

警察設立公廁警崗

我想睇廢老挑機多啲

「你出黎話你唔係雞咪得囉」

我要派利是

疊水

帶防毒面具未？

係咁fing 錢

啱啱先追live
做乜娜娜會走咗入公廁
班黑警又守住個公廁

係poopoo同peepee

我想派利是

如果有下次不如順便全民滅蚊

後生版李慧玲

1千蚊

手足都好RICH

有人攞錢出嚟

1000蚊 哇 好大手筆喎

娜娜有錢都唔比人上 大奇跡日

好失望

用成1000叫佢出黎

拎曬錢出黎

好多人派利事～～～
哈哈哈～～～

個個唔係一千就五百，FATFAT

出黎袋哂都唔少野

好多500蚊

個個係度fing錢

娜娜攞錢

屯門西鐵站地下好多狗
小心

大家係咪臭到顛咗

俾人圍，白衫女警護送娜娜，最後推埋佢入公廁

啲記者都笑撚咗

有龜護送佢入去

另一邊咩事

蘋果記者姐姐頂唔順搵藉口走

有無其他目標？淨係nana好悶
搵下個歌舞團個創辦人都幾好

五毛狗收钱在美帝油管乱吠

立場把聲臭到暈低咁

識玩阿 籌錢叫娜娜出黎唱歌先啦

撚雞又撚狗

娜娜走佬個時個女警帶佢衝 一衝就衝左入廁所

冇跟到足 係咪有條大媽避左入廁所？

人人500蚊叫娜娜

頭先聽到唯唯黎左

廁紙包頭出黎咪得lo

屯門巴打好波

用心良苦了

蘋果姐姐忍唔住笑

你要明白唔係個個差佬都有防暴經驗
地區d散仔鬼有handle過呢d case咩

更何況有經驗一班清緊OT

可能啲黑警都忍左好耐

突然好多雞蟲

幾大叠錢

係女狗帶入去

有,岩岩影住.好大疊

屌 貼錯左洗youtube留言版個句出黎

個個都咁疊水

呀蛇拎緊旗入黎

要我d錢呀娜娜

旗手嚟緊

蘋果姐姐好得意

又要舉黑旗了

差佬無腦 你由條大陸雞係度走我敢講最多比人圍 條大陸雞連打都唔會比人打 一有人郁手即比其他人停

而家死攬條大陸雞做乜鳩

仆街 真係有旗手
停止衝擊公廁

娜娜出黎收錢應該夠頂1個月既收入

前面幾個似地區散仔

無cctvb 個咪牌？

想知狗女同娜娜會講啲乜

天才

出埋旗手

而家就係俾人圍緊

守廁所守到要吹雞

等睇屯公發射催淚彈

女廁既防線

一個月收2萬幾保護大媽

想知 班老雞 去左公廁？

廁所既防線

calling總部 女廁要增援

女廁既防線外面

停止衝擊廁所

個個拎曬錢出嚟fing

DLLM 公廁都想出旗

「女廁既防線外面」 唔知點解聽到呢句忍唔住笑左出聲

旗手守廁所

佢試下
聽日西九爆場呀

幾時出速龍守公廁雞

一石二鳥
雞犬齊升天

其實無差佬娜娜一早走咗啦

一早就見到有

女廁都要旗手 為左隻雞
痴撚線

目測30個人, 一半白衫, 呢一小拙人係幾百萬一個月

黑警為左隻大6雞開槍? 出旗手?

我諗係警察都頂唔順屯門公園
專登塞個大媽入廁所臭鳩佢

陰司紙

遍地開煙

CCTVB今次有咪牌

仆街公廁都要放催淚彈

其實係

真

屌你老母煩唔撚煩呀你？以為無p牌就可以鳩up呀？

咁都扯旗

好似當娜娜明星咁

一個綠衫，俾個白衫帶咗入去，而家俾人圍

我要見娜娜

公廁要人

警方嘅旗手啱啱黎到女廁嘅防線外面

請勿衝擊公廁

警犬準備為左個公廁扯旗了

仲要相對好多人對防暴狗有經驗

呀SIR睇到扯旗

放完可能冇咁臭

屯門公園開槍

為咗守廁所，旗都出埋

呀sir係對住娜娜扯旗呀唔係舉旗

我返緊工都即刻出黎撚狗

係咪諗住為左隻雞 射催淚彈呀

有冇人覺得個大媽幾正?

5，6點班呀伯就返屋企食飯

見到娜娜要扯紅旗

舉咗？有冇圖

不了

班狗已經可恥到要保護大陸雞黎舉黑旗

痴撚線

對邊個

打廢老connect 埋我地啦

其實講真
十個警察護送佢地直接叫市民開路
我相信市民都會合作
依家搞到出埋旗手係想點

未

黑旗都袋撚埋

叫鷄有理，做鷄無罪！

犬唔做, 市民做

公廁係邊呀？

唔敢挑 只係坐左係河邊屌

就睇下佢會唔會屯公出防暴長盾

一隻臭雞都咁大陣仗保護

擺防線守公廁
你話笑唔笑死

唔講普通話娜娜可能聽唔明

消毒殺菌

一開始個女警狗做錯事....
原本人地都想走,係要推入廁所,搞到一班狗守廁所

還我娜娜

班狗乸真係ON9 帶入公廁臭死自己友

出速龍未呀 守公廁呀

蘋果記者好撚慘臭到把聲變晒

扯旗未啊屌

所有軍裝都會輪住入ptu受訓

一早應該知有差佬先係最危險

警察為左守公廁同臭雞扯旗
唔好咁天才呀
笑一千年嫁

黑警好明顯on9
d 阿伯都係俾人屌下姐

阿sir入廁所扯旗啊

蘋果姐姐講野好似就斷氣咁

警力多到保護政要咁

迫警察守公廁門口閒屎尿味

會唔會暈低

為咗隻雞舉黑旗？

咁都舉 識唔識寫個醜字

為保護公廁掉催淚彈

嗰阿sir出完火？

佢好唔開心

冇腦 都唔知係到做乜 拖咁耐

你老母d差佬 平時烏煙障氣左咁多年都唔理

今日就咁多人

幕後功臣

蘋果新聞娛樂台

蘋果影到娜娜！！

娜娜係咪有特權呀

圍就得
唔好衝!
唔好俾警方機會舉旗

係入面半個鐘我寧願行出黎比人屌喇

係咁聽到隻玩具雞d聲

on9嫁? 帶旗做乜9? 係公園放催淚彈呀？ 搵埋速龍小隊丫笨

封晒D 出口咪得
唔信佢一世唔出

其實圍公厠 有咩作為？

得佢一個大媽？

梗係娜娜啦

我要娜娜

個廁所有後門架？

守廁所守到出旗 唔撚係呀化

16379

根本無人想衝擊公廁

佢有心推娜娜去死

豆腐差佬

我要見娜娜！我要屌閪！！

蘋果姐姐:有無影到娜娜呀

為左隻雞扯旗

廁所gathering

嘩其實個大媽係咪我哋啲人嚟㗎 係咪有心撚鳩班警犬
聞左半個鐘屎尿味

最好藍屍都中曬啦

有無影到娜娜

出面都咁臭，娜娜仲要係入面半個鐘唔臭死都熱死

可能佢都住屯門

好多文宣材料今日

咩世界，為左咁成班白衫守公廁
前面班人叫，sorry sir，唔好意思守公廁，笑死

為左隻大陸雞放催淚彈應該領先全球

推佢入廁所做乜鳩

想幫手派傳單啊 可以搵邊個

蘋果姐姐已經直接叫佢做娜娜

嚟到都差唔多散

如果有衝突，隻女狗係咪應該負責任
人係你帶入去

只準娜娜痾屎 不準平民痾屎

佔領公廁
入場鎮壓啦

拉娜娜入廁所臭格

圍住廁所有冇犯法?
集會範圍好似包括左公園入面

屌娜娜走唔到

唔係都屈到係條女叫娜娜

屌你老味 比人話都仲笑笑口

見唔倒娜娜我係唔會走㗎！

即刻停止衝擊公廁 否則開槍

咁多警察係公廁

娜娜: 我想出去唱歌呀

娜娜 犧牲自己

非法禁錮啊 釋放娜娜!!!

仲要係女PI

見到娜娜就興奮

娜娜威過林鄭

正宗 雞飛狗走

Mon緊post既差佬我有一計可保你地同隻大陸雞安全走出黎

即刻撈d屎查上身 包無人阻你

幾個白杉，加每個雜差，呢到每個月都30幾萬守住個廁所

百鳩幾人又旗手又反黑 為左保護一隻雞?

平時入公廁爆石最多5分鐘就出嚟
痴線而家企咗幾耐

就快舉黃旗叫人唔好衝擊公廁

個差婆自己友黎？

講真根本無人會同大媽有肢體衝突
搵女警圍住實走到

警犬唔識同人溝通

笑到仆街
警犬要去女廁門口舉旗

請停止衝擊公廁

肯定又係空城計

好似等緊d大明星

食完飯跳舞唔怕盲腸炎？

說普通話

阿伯：我想聽娜娜唱歌呀

皇后街961屯門公園落

個女警推佢入去架

有人叫操你媽b

其實班警察係唔係特登推佢去入廁所

其實應該唔係娜娜
但照入佢啦數啦

我估班狗想分散人群

叫完321冇人理嗰條友

普通大媽冇睇新聞路過俾警犬困住擺上台, 個個當佢娜娜

啲差婆笑晒口, 係咁望女廁入面做咩咁耐

笑撚死我封錯鏡

娜娜咁大個都未試過有咁多人等佢出場

封錯鏡

封錯鏡 笑撚到我仆街

啲警犬又係得背心
冇委任證

勁過明星接機

封錯鏡 弱智黑警

封錯鏡鏡

睇連登文字直播都笑到仆街

仆街警犬無讀PHYSICS

APPLE記者好風趣!!
i love u

封錯鏡 果然係毅進仔

封錯鏡
係咪智障

被個差婆帶左入去

封錯鏡 屌你老味封塊鏡都唔撚識

都唔知班差佬喺到做乜

封鏡

如果狗係廁所出旗，我地即散會點

娜娜 fans club

咪撚出黎呀

公廁外警賊為娜娜扯旗

班黑警唔守醫院淪落到要守廁所

警犬對住娜娜扯旗？！

呢一set圖俾我感覺係娜娜本身都冇話想走得咁急
係madam推鳩佢入去

為了隻雞出咁多警力

D 警犬都認唔到笑

女廁有鬼呀封鏡

一齊走

有黑警跌咗支棍

好臭啊屌

封埋道門 焗撚死佢

阿sir唔好搞佢後面呀

一齊走... cls

一齊走笑撚到仆街

齊上齊落啊

強烈懷疑林奠媽媽喺屯公女公廁入面
對於林奠媽媽匿喺女公廁入面
不願與市民公開直接對話
全港市民深表遺憾

其實幾隻狗圍住隻雞送上警車咪搞掂，守係度做乜鳩?

屯門友可以到散步, 荃灣友上

太多人 都唔知發生咩事

一齊走笑撚死我

娜娜其實係咪暈左

笑到仆街
放人出女廁啦屌

呀蛇做野唔洗你教

左邊嗰個不停嘆氣 懷疑人生

一齊走呀娜娜

無人有興趣衝擊個屎坑

間接玩鳩隻雞

忍*

屌
一齊走

一個都不能少! 釋放娜娜

直接走都得啦
隻雞關佢地撚事咩

奈奈係邊

西鐵站底多狗

立法會唔守守公廁 咩戰術黎

娜娜係入面食緊屎？

黑色大棍

真係玩鳩隻雞出黎十零分鐘上到車走啦

釋放娜娜
還我娜娜

支持你

立法會同公厠同級

好臭呀 我想收工

啲雞走左未

入錯警隊早知考海關

整蠱隻臭雞 同埋整蠱喱班一路包庇賣淫活動既黑警

終郭撚優先

叫到沙聲追撚住大媽屌，勁撚爽

蘋果姐姐話佢哋想封鏡唔俾記者同埋示威者睇
但係封錯鏡依然見到

香港警察 專守廁格

個廁所有祕道？

仲未出黎, 臭撚死喇喎

反思緊點解要守公廁

催淚彈呢？

小心娜娜換左女警衫，混入警察到偷走

陣味難頂過催淚彈

小食亭囡囡

不如一槍打死我.JPG

香港警察護住隻大陸雞

no, 立法會低級好多，邊有咁多人保護

放人

公廁保安

為左d大陸雞動用咁多警力
估唔到警犬對叫支那老雞呢件事係咁執著

呀sir做咩包場睇娜娜? 咁撚自私

佢應該點都估唔到要幫隻雞守住女廁

懷疑班狗其實都好僧班雞，所以玩隻雞一獲，無理由守係度

有受訓唔代表佢地會做啱決定

今次班人又相對地同立會政總一堆有唔同
勁多街坊
我係指揮我都頭痕

殘體字？

我有留意佢
佢個樣由頭到尾都勁頹好似懷疑緊人生咁

守水塘舒服好多

要走一齊走
一個都不能少
釋放我娜娜

當差有大志
齊心守公廁

可能附近區嘅增緩

阿蛇就好 搶左班廢佬既頭淡湯

娜娜可唔可以追究黑警非法禁錮？

原來班狗有準備旗手

文宣可以做野

好快call白車

圍撚到今晚條臭閪係咪要係個廁所食飯?

推到現場有人叫

咪係，要睇一齊睇
警民同心

蘋果個LIVE想點

睇佢應該都係新仔
回頭是岸

啊sir要雞唔要棍

因為堅臭果個位

公廁
語帶相關

普通話

VIP toilet，唔知以為入面嗰個係雜種老婆

唔怪得之唔肯放返娜娜出嚟啦

行公園都要出動旗手香港人真勇武

百鳩幾人又反黑又狗仔隊又旗手
為左守住一個殘廁 一隻臭雞

係 其實唔合理 以班狗呢個月既做法

我要看表演

警犬: OT fatfat

今日屯門公園仲多人過海洋公園

頭先出左兩個啦

我都睇唔到

班狗而家玩鳩自己喎 個公廁臭到仆街

立場完全睇唔過到

幫下

其實放出黎護送佢走咪得
唔通啲人會衝上去做啲咩野咩
宜家咁樣焗住喺度
一陣啲狗又有得放煙
大家小心

會tk
唔好啦

我要看表演
笑到仆街

其實直接行出黎 我諗行出公園都無人會掂/搞佢

屌你班示威真係好可愛
笑到停唔到

公厠保安
香港公安

聽日到九龍區啦

真係好多 仲有個揹左旗

未去既點解要行下路?
係VCITY行去屯市條橋會唔會冇咁多差佬?

一班暴徒禁錮娜娜，大量歌迷到場聲援要求釋放娜娜

使唔使出買保護要人組

憑自我硬漢子 熱血守公廁

呀蛇捱住惡臭封印娜娜，用心良苦

仆你個街，笑撚死

船仔湖好多廢老屌空氣

吹大佢，文宣又有得寫
立會唔守／守公廁

好評娜娜

警總同立法會已經失守
我哋唔可以輸㗎啦呢個屯門公廁

反對娜娜佔領公廁

Mark住依班守公廁黑警no.表揚佢地英勇保妓女

唔好咁啦差人哥哥
你地而家最岩就係守廁所啊
臭味相投嘛

Cls

黑警可以用幾十人保護支那雞

上星期就由得藍屍打後生

呢個對比已經證明民憤係乜

維護社會安寧
由守公廁開始
支持香港警察

公園放煙驚閪咩

迫左廿分鍾先走到
多人到痴撚線

唔比人入去屙屎

成座立法大樓唔及一隻支那老雞受保護

我估佢地而家call馬準備護送隻雞走

推到現場睇到

ptu
police toilet unit

娜娜好臭呀

Ppp

文宣

點解要守住隻雞 唔係好明

有冇團購
一人拎一隻

娜娜最多fans過韓星同荷里活明星

Hkpop又蠃

政府唔做野，香港人幫你做，但又要話警察阻住
反證政府支持大陸雞玩轉屯門
文宣多野整呀

唱歌 唱歌 唱歌.......

今次真係雞犬不寧

以前聽守水塘已經算慘，原來而家仲有守公廁

16859臭到傻左

懷疑啲狗有ptsd
你估呢度垃圾會咩
冇人會衝嫁

撚知香港政府諗咩咩

我都有留意佢
幾靚仔

1650 屯西大量狗

幾十條友保護一個位
唔講仲以為國家級人物

有人叫緊啦

出嚟扭兩扭
唔好咁怕醜

on9野都攪咁耐

叫緊

真係唔明，你話個個係呀伯就驚大班嘈再郁手郁腳，女人直行直過都得啦

設計對白：「我之前SL就係為左想守番環頭，唔想上前線，頂點知又係要企前線，仲要企公廁防線」

蘋果記者好正

推比文宣組！！！！！

交稅真係同2萬幾蚊請班小丑返黎做show冇分別
個個星期都有得笑 獲獲都柒出國際新恥

班狗自己都冇面罩 鬥圍鬥拖既姐

冇左嗅覺

證明警察無腦唔係扮

有冇圖

有人叫緊

屌an機冇airdrp

今鋪女性示威者會辛苦D
記得唔好衝!

屌
現場好多連登仔

蘋果姐姐跟埋叫口號

1. 多樹散得切?
2. 人推人危險呀
小心小心

真係講

一個大媽搞咁耐

大陸仔樣

唔好屌狗啦
有藍絲係度！聯合行動嚟，一屌狗成件事又唔同咗
唔好轉移焦點！！！

已經有現場既巴打見到

最後又變左示威者VS狗

文宣！香港人納稅比咁多錢警察保護一隻破壞安寧家庭幸福嘅雞呀！

好急呀！

蘋果記者都叫專守廁格？
定我聽錯

大陸人係咪有特權？

應該唔係佢

加入警隊唔好遲
實踐抱負守公廁

邊個要入廁格野餐

即刻游個靚水先

有人成疊五百蚊拎出黎

警方應該譴責娜娜
話娜娜損害咗其他公廁使用者嘅權利
釋放娜娜

差佬：我唔守醫院，我唔守立法會，我只守公廁

重口味

我要去廁所!!

蘋果姐姐真識玩，問白衫係處做咩。完來係要保護個廁所（入面）
哈哈哈哈～～～

蘋果姐姐叫埋一份
好qq

應該唔係佢黎

係咪佢黎?

釋放公廁

禾yau睇biao yan
釋放娜娜 釋放小紅
支持警察掃黃

是日屯公最佳金句

一齊入去痾屎，要瀨屎了

我要去廁所

娜娜真係好勁
幾十隻狗保護一個人

ptu=public toilet unit

岩岩有另外兩把女聲

咁撚多狗守公廁，呢個數量送佢返警車夠哂安全啦

娜娜有幾多個閪呀?
點解咁多個廁格要俾佢霸哂?

啲呀sir有無放過蛇試啲大媽

香港驚賊 專守廁格

佢話要保護個廁所。。。。。入面既人

唔係蘋果個記者黎

差d笑出聲

大媽pop

推！！！

香港警察 專守屎塔

把聲係 佢話一齊入去屙屎

推比巴打現場唱

頭先有個嬸嬸傻傻不知道，係人堆話自己撐警

廁所空城計

睇到幾個警察守廁所守到好懷疑人生

拎枝棒出黎扑鳩人都仲有得ff自己係英雄
而家咁樣守係公廁護住隻大陸雞真係好撚屈辱

頭先訪問個小朋友個陣有出鏡

笑死

香港警察，專守廁格

廁所唔玩空城計

推到現場唱

呢兩個便衣無委任証

支那賤畜

上呀屯門人!

邊個巴士嗌咗香港廁格

立場又摺左,好慘

做盡陰質事
調去守公廁

Mk到，差佬真係不知所謂

不表演 不撤退

屯門撚有咁多防暴架餐咩

蘋果姐姐忍唔住

我都聽到

我要去廁所
唔好兇我
我要投訴你

立場係夏天係冇可能做live

就算係咁叫口號都靜過大媽唱歌

香港警察垃撚圾
唔守立會守廁格

現場口號笑到痴線

屙屎姐
唔叫口號

不唱不散

仲有個光頭佬 影唔切相

咁撚樣衰

假警察

好句好句

禾腰kan表演

香港廁格

BK啲JM好憎大陸雞，警察簡接縱容老公叫雞
一定可以we connect

真係唔知守嚟做咩
為左隻臭雞大陸人
又唔撚係啲鳩官

香港警察垃撚圾
唔守立會守廁格
推到現場嗌

sorry臭到語無倫次

娜娜係廁所咁耐做咩啊
準備野開show 啊？

jm最憎大陸雞，依家護住班雞

做乜唱國歌……

國歌 cls

成班後生仔 好搞笑

同建制派議員，政府管員 同級數

屌國歌都出撚埋

唱國歌

今日啲口號笑撚死

起來起來起來

靚女唔屙屎

唱撚錯
比人拉

其實jm點解

彰顯法治
謹守公廁

國歌 屌你老母

可唔可以嗌返我要看表演

國歌法未立 繼續撚鳩佢地

連登仔愛國架嘛

國歌

屌你連國歌都唱撚埋

笑到仆街 撚鳩佢地就岩

我地愛國愛黨
我要見娜娜

呢度夾埋d白衫加藍衫狗
成百萬月糧係度守廁格

鳩唱

中國國歌

成班開始自娛

不如試下圍第二啲廢老啦

連登仔夠愛國愛港！

姊妹

唱國歌，笑死了

愛國愛黨 好勇

好warm

開門 開門 開門門

公園都出催淚彈同速龍就好笑

支那老雞

保護娜娜保到棍都跌埋

義勇軍進行曲

屌佢老味轉錯職啊

其實一開始唔入去廁所咪得lo
行多幾步走左la

嗱 連登仔真係愛國愛黨㗎

撞鞋

姊妹，好似

笑撚到仆街
唱國歌

出面好撚多狗

姐妹

小心，三個戴耳機既警察無委任證去緊公廁，一長牛仔褲，兩短牛仔褲

行過就比人叫委任證

守公廁邊撚個主意黎，有人打個大媽你咪做野囉，咁企喺到做乜野

新口號
香港警察專守廁格

01直播個旁述講野好ON9

著件背心當警察

一齊黎 一齊走

後生仔愛國愛黨你第一日知咩

娜娜我愛你

做咩事唱國歌?

一個都不能少!

PTU：我好pound of守廁所

我地愛國愛黨 我要見娜娜

「好撚臭呀」

小肥?

多左班fans
娜娜一定好開心

假鳩黎

呢隻係小雞
唔係老雞

不撤不散

我冇野講

迫9呀sir 啦, 等佢地守廁所都要上重裝 !

好悶，快d釋放公廁

NANA係入面餓起上黎會唔會食屎

男定女黎

現場啲狗個樣好崩潰

現場真係要戴豬鼻

最前排條鬥雞眼藍衫開始臉青口唇白

不反對通知書去到幾點?

唱國歌咁愛國

掛住娜娜掛到癲撚咗

識唱國歌

娜娜會唔會臭到死咗

警狗：屯公女廁要多d增援守住女廁

屌有個人問豬鼻包唔包屎壓

佢仲係廁所未走？

反對娜娜佔領廁所！！

係咪真係好臭

個人後台化妝室

估唔到最後係大媽做左不孝子潮文主角

班黑警仲未有人臭暈

現場d口號笑到我仆街，唔好比佢停！

狗係咁上下啦

左邊個警察守到個樣好呆滯

拜 件白衫 所賜

屯閪站下面大量狗鳩企

係咪暈左

tb

岩岩先見到，好痴線

戴口罩啊各位隔住個mon都覺得臭

又黎口號

廁格太臭，放隻雞走！

快d出黎encore

等睇黑警扯旗驅散護大媽

今次會唔會又話係外國勢力呀

Madam好man
狗也不

哈哈哈哈～～～～
唔知班狗依家個心點諗
（依次真係搵嚟搞）

快d戴豬鼻

推到娜娜成為國際級巨星

條撚屌又要班藍衫保住佢
又唔想太入個廁格

香港警犬咁中意叫雞
娜娜係咪喺入面比人輪緊

食正藍絲嗰範

我係藍絲呀hi

公園黎, 鐘意嘅話訓過夜都得

大家繼續

問佢地
學堂捱廿幾禮拜出黎有冇諗過做警察要為咗隻大陸雞守公廁？係咪好光榮

港版嗚嗚遮啦

唔覺有區議員在場

屯門公園係港英政府的利民建設

如果俾港共搞？成幅地肯撚定變左納米豪宅自由行商場

香港警察垃撚圾,
唔守立會守廁格

真係好撚臭呀

日後睇番咁大動員力 去做圍公廁依啲咁冇意義既嘢 應該得啖笑 其實咁多人有好多嘢更值得去做

玩到娜娜男朋友都出埋黎?

記得沖廁所呀

對住差佬講，出黎喇，自由閪

真係有男人會娶呢d女？ 定tb黎

我要見指揮官

又話你非法集結

呢個係邊個
利申前面冇睇

現在應該安全 反而大家走個陣要小心D

娜娜好唔安全
保護娜娜！

梗係啦, 咁撚ON9守廁所,俾人圍住黎玩
求其夾鳩隻大媽走未得囉, ON99

真係好臭仲要企足差唔多成粒鐘 比班狗乸自己玩撚死

男朋友都玩埋

nana係自由雞

釋放林奠！！！
釋放林奠！！！
釋放林奠！！！
釋放林奠！！！
釋放林奠！！！

英國旗婆婆就算啦 場場都有到

鳥語花香

守到懷疑人生

我究竟喺度做緊咩

biao yan

蘋果姐姐?

娜娜功夫好好，支持娜娜！

好似唔係nana黎架喎🤔

多啲關心外圍街坊婦女啊，佢哋先係我哋嘅對象

出黎啦 自由閪！！

屌你啲差婆包住娜娜走咪算
6.30嗰陣都係咁包我地啦
記得抄埋娜娜牌呀

膊都the 埋呀陰公

又熱又悶 裝備又重 屌

唔係

求變sticker

蘋果姐姐笑得好甜

臭到黑哂面....

男朋友cls

大媽男朋友
你班友仔

男朋友

男朋友接收工

成枝炮隊左出黎冇證
我可摸以跑去軍裝到嗌救命？

班狗應該聞到就嚟嘔

接女朋友收工

大媽 的男朋友

接收工

守廁所咁高人工邊度搵呀

總區班狗同屯門狗又有啲唔同既

龍尾係邊

塊面青哂喎

原來娜娜咁多男朋友

d差佬都唔撚知做乜
係度守廁格

蘋果姐姐都笑到仆街

東網 3柴女警

感覺到好崩潰

男朋友痴線

唱埋sing Hallelujah to the lord.
雙重淨化耳鼻😂😂

報稱係大媽男朋友 接佢放工 巴打真係好正

接佢收工

報稱男友話要接放工

痴鳩線玩守廁所

蘋果live好lag

串撚到仆街E D傷心廢柴警

同陳寶珊一樣

10到90歲都有

邊個巴打咁重口味

邊位ching

蘋果條女專心d影住個臭格啦
影住班市民有乜用呀

佢要唔要第一類毒葯？

幾萬蚊人工仲有ot錢都唔知幾撚爽

同意

小心安全就好了

想加咩字，我可以整

成班雞蟲守廁所

表演！表演！

可唔可以share live link 俾我？ Thanks!

如果大家覺得熱既可以去南面有個爬蟲館涼一涼

大媽男朋友 真義士

多人到lag 哂機

唔好咁啦
本是同根生

想問下現場朋友
係咪真係好撚臭

邊位巴打 咁勇

link?

由於現場太多人，有警員不慎跌了警棍。

你地影一張上黎啦

lag到仆街 有冇第二個台

其實新界呢堆平時有冇幫手守港島架？
佢地分分鐘第一次守示威活動

有冇link?

有男朋友接，娜娜仲唔出嚟？

如果Now/有線會順好多

要帶口罩既 真係帶返口罩

求圖

一出動就守廁所

慘過守水塘

佢真係跟得好貼

立場換裝未，成日斷

應該有
港島個時有批係新界北

日文版fb

真係好鍾意睇佢啲表情

好撚識玩

好周星馳feel

有人講出黎啦 自由閪

4大訴求
1. 立即釋放nana
2. 我要nana唱歌
3. 我要nana跳舞
4. 我要去廁所

on9
可以告d乜

咁多個娜嘅!

香港警察是是但但

來看看 [20190706] 預防禽流感 勿摸活家禽 LIVE

4 in1

加”我究竟喺度做緊咩”

17587

公眾地方行為不檢

現場需要大量利是封物資 釋放娜娜！

西九支援多

呢d情況已經跌棍

香港相信無一個明星有娜娜咁有號召力

其實係現場臭到仆街

依家D人想去廁所就去男廁,男女共用

男朋友 笑撚死

[img]
[/img]
V city 對出
有無人部航拍唔見左

出黎啦！自由閪

蘋果

跨性別

可以lup落我冇嘢講嗰個gif

娜娜霸住公廁又唔洗告？

我睇緊乜鳩

唔守醫院咪守廁所囉

臭到震

岩岩先開始睇,
其實有冇藍絲一齊光復??

佢係似忍緊笑

四海之內襟兄弟

好多契家佬

sorry 誤會左

四海之內 襟兄弟

諗緊方法營救

我指蘋果姐姐呀
唔係你地呀

入錯行
過左今日，快Ｄ轉行啦

䆁放娜娜

蘋果姐姐把聲

好辛苦下

啲口號越來越越癲

應該係真係太臭所以叫人帶口罩

睇live笑到仆街

岩岩去完，屯門人真係好團結！

釋放娜娜💪🏻🤘🏻

營救臭雞行動

有乜野好救
直接行出黎咪得囉

仲唔call Uber (白車）

小食亭條橋發生緊咩事？

行動代號 飛虎出精

個阿叔想屙屎都比人叫走

直頭可以叫烈士

東方影緊男廁

呢張圖有種不知名既喜感

臭左成個鐘了

麥當勞有祖兒啊

趺左警棍都好麻煩

好想聽歌呀

係咪藍絲就唔知 但好多嬸嬸呀叔出嚟
有個呀叔話廿年前喺度係可以聽雀仔聲 變到咁好嬲

焗到臭

辛苦哂蘋果姐姐同CAM MAN

feel到蘋果姐姐想講好撚臭啊 但係live緊講唔出

笑到仆街
蘋果姐姐話係好臭

係咪邊個政要有危險？咁凝重既？

有條白衫既中年女人係到影我地大頭

速龍出精

在場既全部都係娜娜男朋友

不唱不散
不表演不撒退

無犯法，申請左集會，驚條撚呀

而家班狗最叻白色恐怖，乜撚都影一餐

成個活動變左撚黑警

明明係佢地自己人禁固

跌落池就真係大撚獲

蘋果姐姐：公廁的壓味係撲鼻呀下

sor 搭單問句，962x 喺轉車站有無咩車直達屯公？定係喺官中落行過去好

無嘢
釋放娜娜

無身份証 好貴

強調左好多次 真係好撚臭

蘋果記者多次話公廁陣味撲鼻

支持啊伯馬上風

好有創意

娜娜見到咁多fans, 開心到瀨屎

懷疑人生係唔唔夠睏
成日摔眼

啱啱去完
想講今日真係一個月嚟最開心既抗議活動

班臭雞 雞蟲 係公園做埋啲傷風敗俗嘅野都冇事，如果咁樣都告到大家，係赤裸裸對香港人嘅迫害！！！！！！！好快又百萬人大遊行

呢部應該係apple 的～

唔怪之得d白衫頂唔順要call人黎接更

辛苦晒記者朋友

個臭雞真係大牌黎 成堆狗圍住保護佢

係咪on 撚鳩, 就咁行出黎咪最多比人用口屌, 個個都會讓路比你走啦

千萬不要踢走佢

阿蛇唔好喊

蘋果姐姐好波
d狗冇委任證

好撚好玩 dllm

戈[img]
祖兒m記簽名會

o I c

宜家d 巨星咁撚大牌

出嚟啦 自由雞？

搭娜娜上警車帶走保護佢啦，咁笨柒
兩粒花棟喺到守公廁 醜唔醜呀

呀ＳＩＲ：唉 好撚攰 呢更幾時完

我做錯D咩
要幫條雞守廁格

香港警察要say no
要守廁格無陰公

東網個呀姐做咩喊哂口咁

咪係 一早排條鍊護住走咪得
成日發酵d事

推
電話就冇電

nana只係一個代號

游行人士包圍公廁
警方派出速龍驅趕
諗到都好笑

而家變咗光復屯門公廁？

我相信呢班一定係香港警察既新部門
娛樂市民科

推畀現場手足講

出黎啦！自由雞

961 60M都得

個四眼阿姐做乜喊既？

現場大叫：大家戴套呀

走淨一個白衫

新post
[Live] 光復屯公！歌姬「娜娜」慘被困廁 市民高呼「香港警察 專守廁格」！

阿蛇就黎忍唔到笑

有人大叫

阿蛇: 屌你老味 真係好撚臭

未友佢地守囉

狗想食屎啊聞到味更係圍埋一齊啦

d狗又忍到笑咁好野

推
會唔會岩岩影到個兩條友

仆街 臭到醃眼

公園係咪得公廁追擊緊？
冇晒其他雞/淫蟲？

唔駛諗啦，OT啦

上埋國際新聞就好笑
香港警察為左保護臭雞 出防暴隊

[突發]
發現屯門公園公廁外有大量condom
condom公廁

又要落P FILE 唔使升職

平時唔執法，有事守廁格

好可愛好好笑

而家仲可唔可以黎

阿媽搵仔影人相

香港警察, 專守廁格

出嚟啦 自由雞

釋放屯門之花

廁所門口大聲公up咩鳩

D狗係咪係到閉氣

公園公眾地方黎
點解唔得

有狗過緊橋

好好笑 隔住個廁所講戰術

根本條大媽一走個個都走

屌 佢影乜鳩

守陣公廁有十皮，抵

冇委任證

現場一齊叫人嗌警察 委任證啦

會唔會呢兩條友

東網live個阿姐

委任証

委任證! 委任證! 委任證!

有軍裝上左胡椒
小心

搵人大叫委任證

現場人士出聲啦 記者都幫手講緊

守護娜娜

無病下話

蘋果姐姐幾靚

蘋果影到班警察又無証
係未告得

香港警察權力凌架所有部門

有冇巴打當面慰問下左邊未訓醒個阿蛇

有冇人有問便衣有冇委任證？

前面黑衫女仔幾靚, 啲差佬係咁望

黑帽個女人係做咩？

咁on9咁都要出椒？

好似支持反送中的

狗隻出左幾隻旗手

委任證

個兩條友影人相既傻仔有冇兩雞一個月

有架，上次唔係話其中一個白衫係依邊？

冇男性

委任證! 委任證! 委任證!委任證! 委任證! 委任證!委任證! 委任證! 委任證!委任證! 委任證! 委任證!

刺激性氣體

無男性

蘋囝姐姐臭到LOAD唔到講錯野

委任證! 委任證! 委任證! 委任證! 委任證! 委任證!

呀蛇準備唱歌

有個阿伯拎咪講野

我愛上左蘋果姐姐

告唔到架啦

批評冇男性成堆臭雞

自膠蘋果

好cute

女權撚 出嚟未 大和解時候
出嚟屌柒黑警無人性 唔畀女性去廁所
只係批准去男廁

東網live個人係唔係罵到喊

係咁講娜娜

日日倒頭鍾！
小心馬上風！

邊個live?

狗都啱？

飲醉酒？

無男性 蘋果姐姐開始臭到思維混亂

啱啱睇 點解要封廁所

可能想清場

鬥雞眼藍衫

又無委任證

出黎啦 我未俾錢呀

有便衣狗冇委任證
各手足注意！！！

用的話有排畀人笑

上次想移民去美帝條柒頭咪好似屯門黎

一齊嗌委任證! 委任證! 委任證! 委任證! 委任證! 委任證!

推到去女權國見報 性別歧視 迫害女性用男廁

面珠仔紅卜卜真係好撚可愛

委任證 !
委任證 !
委任證 !

毅進仔

有無人發現，現場無一個便衣係有pass嘅..

改歌

好歌 邊個作架

委任證呢清！

拍緊嗰嗰冇委任證呀！！！

差佬今日返工都埋呢d野
我係威水既警察 我要企係廁所度保護隻雞

西鐵站F出口有連儂牆
臭得濟頂唔順嘅可以去撐下
應該啱啱搭起

香港警察毅進仔

毅進仔學咩人望女

蘋果姐姐都有講

聽唔切d歌詞

委任證! 委任證! 委任證! 委任證!

話事果個真係好on9 緊係引你地搞尻大媽先做野
宜家圍住廁所 大家都無得走又要臭

有個大媽跑咗入去

首歌仔

香港警察偽進仔係乜撚野事

吓咁都要出椒

光復屯公

香港警察 毅進仔

有兩個短牛仔褲一個長牛仔褲都有耳機

一唱毅進仔個白衫躁躁地

跪求歌詞

唔守醫院守廁所

現場發現車路士阿叔

陸續有狗車到屯公方向

如果噴胡椒
記得食完胡椒即刻攬住啲廢老大媽等佢一齊食埋

大律師話告得架

守廁所真係慘過守水塘

委任證!

你見到有果個一定係假警察

開始有D緊張 小心一陣有武力衝突

搵人用呢隻雞係班黑警隔離狂叫，表達我地平時我地都係咁比雞嘈

委任證! 委任證! 委任證! 委任證! 委任證!

想聽多次 香港警察毅進仔

唔係諗住守到入夜呀?

白衫:我唔係毅進仔
但係你隔黎果D 係呀嘛

有沒歌詞人

同問

東網LIVE 係邊個

屌d 狗推娜娜出嚟，咪甩身囉屌

唔守醫院守廁所
現場一齊叫
比班阿蛇反省下

女權阿嬸好野

等啲黑警上哂裝備同人馬 之後成班人跑走會點
諗起都好笑

黎1

pc16328好似想喊

娜娜享有同國家級嘅重要人物一樣咁高保護
不過放返佢出嚟啦

屌
笑死

蘋果姐姐好cute 我zoom入去囉！

清 夠膽你就清

出紅旗都唔合理
完全係公眾地方 加上不反對通知書
無人有衝擊行為
全部人都只係想見娜娜同去廁所

其實係咪已經守左3個鐘？

有無圖

人又廢 之後咩？

幾皮野一個月去看守住啲雞

我今日守廁格

香港人完全connected

根本唔係示威者唔俾佢走

10幾個警犬保護一條人
唔講仲以後廁所入面係高級人物

我都想講，好cute

咁耐都唔出黎會唔會死左

偽進仔

又要威

人又廢 又要威

雖然好仆街
但今日出椒堅要食
黑警即變世界笑話

警總對面個間 員工反送中
間間唔同 連鎖店黎
唔知係咪間間員工都反送中

我睇左

個個想同娜娜上廁所

班警犬都幾撚蠢守廁所對佢地百害而無一利 諗極都諗唔明點解唔放娜娜出黎

個阿嬸好似忍唔住咁

之前有巴打講過話係

用咁多警力去保護一個廁所一個鐘
班毅進仔係未on9架

好叻叻豬

唔暴力清場既死全家
公眾地方封公廁仲要出胡椒

想要圖

高級妓師

from隔黎post
轉貼 4台live:

大叫佢個名

跟本娜娜可以走到，差佬又做大龍鳳。

佢地上星期日企咁硬保護學生 邊會有人叫佢地黑警

警察，你地做到野市民就唔洗出黎光復啦

香港農場警犬

唔係政治都要出胡椒？

太多人了

有班警察位置低

好撚廢 成個鐘都諗唔到點散
你驚D人會打9件臭雞咩

嘉輝

公園內觀賞表演的人數太多..

偽進警就快喊

出畜龍咪呀

東網做咩有人喊曬口？

恭喜在場狗隻喜獲稱號 大媽守護者

巴打鬧得好

還廁於民

大媽守護者

喊晒

咁策略擬定係指揮官職責黎既……

個白衫似無乜經驗
試下對準嚟鬧

班狗應該心入面都懷疑緊自己:
我企喺公廁出邊做緊乜？

true

我feel 到件白衫其實好無奈 唔想做但無得揀便

要去女廁

估我地唔到呢

影多幾張 成班警察守公厠嘅相
擺上藍絲page表揚

文宣組出張圖啦
平日唔見警察趕雞
而家市民自發趕雞圍住公廁
俾錢交差餉養警察
係保護大陸雞對付香港人的

其寶包圍住娜娜送佢走 好過守廁所係咁俾人屌啦

還廁於民！

唔守醫院守廁所
唔守醫院守廁所
唔守醫院守廁所

下

開始荒

開始離題 今日圍雞撚狗 唔洗屌狗

車路士阿叔係大陸佬嚟架喎

咪撚亂up啦

CLS

唱熟佢聽日唱先

岩岩先開黎睇 D驚犬做咩去左守廁所

光復屯公變撚狗大會

唔係啊！

首歌好撚正

任何人都可以係娜娜

D狗就嚟收工架啦 大家玩撚到佢要OT

委任證! 委任證!

兩粒一bar都冇經驗?

着咗件衫就係黑警

做咩唔帶走個大媽?

委任證 委任證

今日大家好有創意
好正

都光復左一日嘅
成班大媽起哂

應驗咗熊仔頭條片
你個人係廢嘅 你個證係廢嘅

有隻大媽歌手比人發現左，跟住比人圍，有個女警護住佢走，最尾走左入廁格，就係咁成粒鐘過左

守公廁臭左一粒鐘 而家瘋狂比人屌應該就黎崩潰

好似好無助咁
但唔似係今日話事嗰個

左邊又嘆氣

問下邊個指揮官叫佢地守公廁大媽啦

屌得好

留守公廁

護送佢走咪得佢地真係以為香港人係暴徒咩
連梁愛詩呢D賤種人都可以無穿無爛咁走到
都唔知佢地淆乜

學堂教我地守廁所!

我想入廁所聽歌唱呀

啲狗被人屌到神情恍惚

前排個幾隻狗就黎喊

派利是未？

d狗到底想影乜

我冇嘢講 我要見律師 唔好兇我 我唔要解鎖電話 我要投訴你

個白衫 灰到想喊

把激動聲講得幾好
唔係尻鬧

收到風女廁有秘道走左

一早圍件支那雞走咪無事

On99入女厠

前線白衫真係同金鐘果班唔同
金鐘果班都叫有氣勢同殺氣
佢就成個冇自信毒撚咁

收到wind娜娜同hip hop呀伯去左屌西了 益左呀伯啦

娜娜真女神
好多兵

點解唔出黎 咁多驚犬護送佢走唔得咩

梳無留意
今次係自發定申請左遊行架

個白衫dead inside

前線巴打好波

雞味濃

diuuuuuuuuuuuuu

咩情況

散場未

啲表情好好笑

白衫

羞唔羞恥呀呀

有不反對

前面會唔會有人扮返出黎

屌柒佢啦 啱架啦 攻擊佢人身
點對得住屋企人啦 學堂教你啲咩架
之後大聲讀佢地個NUMBER出嚟 最好有埋佢個名

好主意

唔撚係呀

個白衫似係黃絲inside

有不反對通知書

今日比預期中多人，民賤聯唔敢出黎抽水

變左屌警犬
都好
俾d藍絲廢老認清下現實

仆街 廣傳

剛剛唱個首毅進仔歌，佢哋幾有反應

好彩影到

well done
要係鏡頭講出黎

前排果幾個個克警表情

唔鬼知，個廁格連蘋果女記者都講左3次話臭到嘔

但d藍白衫犬就係咁守左成粒鐘

尷尬嘅微笑

呢幾個有編號喎

仲有個5535啊！！

下 送佢番差館坐下咪得 又有冷氣
唔係咁叉蠢 d白衫

fuck

成班傻鳩企係到任鬧

又一個雖然冇咩好告，但心也痛

咁白衫都有分得同唔打得架嘛……

娜娜會唔會俾人沖左落廁所喇

屌你老母死黑警

公廁都有秘道?

企住係度畀人教訓

女廁有秘道？
行水渠走呀？

屌佢老母

獲䆁

文宣組

感謝警察
守護娜娜
守護廁格

黑警

航拍係白色機翼

咁姐係個in-charge on9囉
老頂又on9 班前線又係on9

係就快

有腦唔洗做狗啦

搞大佢
點解冇拘捕都可以咁壓人???

好撚嬲

委任證呢

便衣冒警

黑警係哂西鐵站蛇王

廁所有地道

屌???

爬蟲館有史以來最多人的一日

死仆街

做咩事

快d search班狗名 笑7佢地

哇 黑警趁人落單 好衰

你個人廢 證廢 話廢 一整個廢架

呢個真，屯門呢班個個都好後生，藍衫30歲都無，白衫唔過35歲

在場既唔好唔記得 衛業 保安一路有份包庇啲大媽

守屯門有幾可有事發生
示威遊行又唔關佢事
黑社會打鬥又無
平時坐冷氣房乜都唔洗做
根本就係成班廢柴

嘩
屌佢老母閪啊

佢地好怕俾人話係毅進仔

真個班就崩口人
唔係個班又唔鋸

喂 俾人打還俾人打 獲釋還獲釋 可以咁既咩

我覺得似借刀

黑色cap帽嗰個女仔自己人？

現場巴打請讀警察誓詞
提提佢地應該點做警察

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

娜娜想出黎唱歌跳舞

好似哈利波特咁企落個馬桶沖水走人

有旗手 屌你老母死黑狗

會團結咁話 民建聯！收皮！

仆街，推

喂屌！！！！廣傳！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

出救護車?

西鐵站有狗入緊屯公

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

開新POST！！！

Miss咗一part
邊個走？

真係雞犬不寧

咪撚就係

香港警察毅進仔
欄住曬 為隻雞
香港警察係最威
齊守公廁

成班黑社會咁

今日唔好戴口罩喇, 落單會俾狗咬

無拉

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

空城計
會唔會nana一早已經係廁所秘道走咗

咩事

睇住西鐘站有大量犬入緊 大家小心

話撚左係為中国人服務

大黨政府卸膊 連登為你拼搏

大家唔好同班毅進仔硬碰 有事就走
公園可以隨時再入嚟

咩事起哄?

快d出紅旗啦

停止衝擊女廁！
否則使用武力！

七警

包圍警車？

我都覺

呢隻雞唔係娜娜 上面有巴打對比過

經馬桶落咗屎渠？

走先 留力聽日

可以去多啲唔同嘅地區遊行咁除咗港島之外其他警察都冇乜對遊行經驗

推比記者睇！！！！

等聽日上a1囉...為左隻大陸雞搞到咁

呢d是咪叫合適武力

咁撚臭 緊係唔去

幾靚女

代號姐 咁認真做咩

廁所都有秘道

娜娜呢？

代號黎

公園門口勁多狗
可能要接娜娜

又係D老差骨想立功 DLLM

其實扲部暖風機 足9克警個方向 有冇犯法

啲狗係咁望

屌 成班人圍撚係哂個公廁到做乜野
撚哂班狗過去好散水啦
明明仲有其他位有大媽

表演！表演！表演！

咁多多

娜娜另外啲男朋友

屯門又真係好少有大事
最多都係捉下d童黨

元朗多事d

洗唔撚洗

微服出巡

喊果個咩事, 啲喊聲好恐怖

cls，呢啲叫執法？

包抄

白衫偽進仔 叫你守廁格啊 溝女?

蘋果姐姐好可愛

大家小心
利申出緊

有冇人知咩事圍警車啊？？

落單唔好戴口罩

推啊

所以個兩粒花咪笑口淫淫咁同佢傾計

個陣有蘋果記者影左

個黑衫成個regen咁

唔拘捕 = 冇犯罪(即係冇阻差辦公之類)
咁點解可以咁壓制市民?

蘋果姐姐唔識去友愛

好丫如果差佬增援救娜娜肯定有班藍絲師奶DIU埋差佬

痴撚線 咁多狗

適當就好散 唔好戀戰 今日係和理非回合

比我係做差佬都唔敢話比人聽
要救隻大陸雞咁撚肉酸

俾我都望

三柴博雞仔餅

真係好撚ON9 搵D 女警陪佢去咪得囉 白衫果D ON9?

在場既
唔好唔記得 「衛業 」保安！
佢地一路有份包庇啲大媽
大家要幫手聲討！

果幾個都好, 有靚女望

大量喺天后廟個邊過咗嚟

笑死人咩 為左隻大媽 驚唔驚俾人笑架

開路好波

蘋果姐姐話唔識去友愛,巴打去帶路

CLS好在有記者朋友
我愛蘋果記者cam man

廢老 助攻

啲白衫同藍衫啲老婆女友做愛。藍衫竟然忍到

邊9個包圍

推到在現場唱

要去女廁
佢話成世人都無去過男廁,啲狗逼佢去

個呀叔做咩

佢係想去toilet定咩？

呀伯係男朋友???

其實啲差察佬要帶佢入公廁都係想你地下啖氣啫 攪到公園好似公廁咁臭味濃郁 唉 都好無奈

係咁溝我地黑帽妹妹

真男友黎？

開路！

咁撚多恩客

恩客

推推推

女權撚出手未

令一邊包圍緊警車 有冇人知咩事？？

俾市民睇吓邊個包圍緊公廁

尿都未屙 點散啊

應該捉左人？

警狗要300警力去圍住個女廁？

仲以為阿伯咁勇，單天寶至尊

怕俾人笑就唔做狗啦

白衫右邊有啲似壞咗嘅人

大家要臨時成立一個 娜娜fans club
好比大家追蹤呢一位 TOL (Toilet Opinion Leader)

今日呢班仆街夠撚膽出黎咩

我識

屯公要人

大量狗隻支援 大家小心

就5001，爆post可去

[Live] 光復屯公！歌姬「娜娜」慘被困廁 市民高呼「香港警察 專守廁格」！

呢位巴打如有無啦啦 經過比人cool頸，如果不幸比人整到條頸個黑警有排賠，

推
咁咪唔洗俾狗捉

都唔知係到做乜 又冇人要衝條大陸雞
唔理咪得 啲狗冇野搵野黎搞

黑警 唔出防暴畜龍
我家陣好支持你清場呀

幾百人睇娜娜all 屎

執法者嘅任務原來係護住啲雞笑撚死人

推娜娜出嚟頂啦，毅進仔

咁辛苦先做到督察點知佢同班毅進仔一齊守廁所分分鐘係唔合群嗰啲差佬所以俾人調左去廁所

蘋果姐姐來了我帶路

好似聽到有人唱左頭兩句😂

入面有老有嫩，勁多阿伯同細路，出催淚彈囉ON9黑警

下次叫有折啩

想問下另一邊咩事？打交？

我良好市民嚟㗎

睇得出班黑警真心弱智

見唔見個黃帽阿伯呀

個白衫個樣好好笑

黑衫靚女

和理非請留一留屯公！慎防有狗發癲咬人呀！#beat#dog#beat#dog#beat#dog

黑警被人影晒，香港人全部望住

黑帽女

去廁所!去廁所!

屯西開始多狗，如果見佢哋有異動就要撤
留返娜娜同佢哋公廁gathering

撚9阿蛇

靚女好勇

認真，差佬有無開大咪叫人讓路？
唔多覺有

搵人開post 2

何日東小學近愛明樓
有廢老打人，警察強行開路想走
51228打人，開路
示威者封路，小巴想強行離開

個白衫好無奈

邊位政要

拉左？

光復屯公 釋放娜娜 #2

好想攬住黑帽女

有呀
[Live] 光復屯公！歌姬「娜娜」慘被困廁 市民高呼「香港警察 專守廁格」！

黑衫靚絲

黑色cap帽女仔

呢個岩岩喺屯市上咗豬籠車

好勇 個女仔

急！
有冇人知太急瀨尿瀨落警察到會唔會比人告

正式開始為人民服務？

大家下星期去上水玩下好冇

依個就係娜娜？

民陣 星火

我見佢真係急

Regen show 埋身份證